隔離屋懷疑住左個白卡佬，我裝左個監視器發現佢竟然...

我已經.....忍無可忍。

隔離屋個人渣，已經第三個星期開到個嗽叭大大聲播歌，重要日日都係播埋啲唔知咩文，嘰哩咕嚕成個邪教咁。

最陰毒係，佢永遠都鍾意夜媽媽十一二點就定時定候播，播到鬼死咁大聲，一直去到凌晨兩，三點先會停。

重有，最最攞命係，朝朝清晨六七點就會岀現啲好似鑽入你個頭咁煩既電讚聲，直到8點幾先會停。而且我每次行過個單位都會聞到臭臭地，唔知真係以為入面藏屍。

如果知道有個咁既鄰居，三個星期前我打死都唔會租呢到。而家約又簽左，呢度租又算平，我真係唔想因爲個鄰居又搬過屋。

呢三個星期，我都用過好多方式去處理。我試過行去拍門同㩒鍾，但次次都冇人開門，唔知條友係咪特登。

我又試過寫紙仔貼係佢門口表示我既不滿，點知過左成三個星期張紙都重係度，我懷疑佢根本就冇撚睇到。

我都試過叫包租婆同佢講下，點知佢話隔離屋果個係個男人黎，以前都好好地，係近排先係咁，話冇搞到岀事就叫我忍下，遲下佢就可能冇事。唉，我就知包租婆有租收，錢已袋，一定係理撚得我..

屌...唔係租平....我真係想即刻走..

只係...三個星期咋...

我已經比佢搞到長期精神不振，神不守舍，黑眼圈重深個熊貓，食咩都冇胃口.....

我唔可以再係咁落去....憑咩我要忍佢....

一日唔解決，睇怕我都永無寧日。

我要反擊...比佢承受翻我呢種滋味....

將所有野...十倍奉還！

首先，我要知道隔離屋係咩底子先。所謂知己知彼百戰百勝，我而家除左從包租婆口中知隔離屋係男人之外，其他野一無所知。

難得今日唔洗翻工，我即刻打比包租婆問清楚，再計劃下一步點做。

我打比包租婆問，點知聽到佢啲打牌聲。佢聽完我問之後，好唔耐煩咁敷衍我，話隔離屋個男人住左兩年左右，入伙後一年就有個女人同佢一齊去住，後來唔知分手定點，得翻佢自己住。之後先開始變左麻煩鄰居。入伙後個男人都準時交租，所以包租婆都冇去理佢或者揾佢。

「碰！喂林小姐，我真係唔係好得閒有咩留翻拜山講啦，拜。」包租婆講完就即刻收我線。

不過...我咁耐都未見過個男人咩樣，都冇聽過佢開門同關門聲。因為我平時開工係朝九晚五，所以有機會佢日日係我走左先岀去，我翻黎前佢已經翻左屋企。

但係.....我連星期六日放假係屋企，都冇聽過隔離屋開門聲。有時我真係好懷疑隔離重有冇人住，但聽到每晚啲噪音就知係人為。

屌...都唔知係咪白卡佬黎。

趁今日放假，我轉登岀去鴨記買左個針孔攝影機，裝左係我門口岀面。無論如何我一定要睇到佢既盧山真面目。

裝好之後，我就係電腦set好個監視畫面，紀錄低佢岀門既moment。

到夜晚11點左右，隔離屋再次好大聲播音樂，屌又係啲聽到心都寒既調子，聽完都成身起雞皮。

唉，唔理啦，聽日放工翻黎睇閉路就知龍與鳳。

pish

終於，等到今日放工。成日心掛掛住呢件事，搞到翻工都心不在焉。從來未試過咁想快啲翻到屋企，畢竟今日個男人既真樣好可能已經錄到。

我快快手搭車翻屋企，落小巴準備到樓下果陣，點知急得濟撞左落個男人度。

「痛...」我摸下撞到既頭，再望向個男人果陣....我完完全全.......嚇到呆住左.....

佢....佢雙眼......

佢雙眼係冇眼球.....

得.......兩個黑洞.........

兩個黑洞彷如絕望既深淵.....令人不寒而慄......

我從未見過.....咁恐怖既畫面......

究竟....佢係人定...怪物.....

個男人呆左呆，再跪係地下周圍摸，我先意識到我撞跌左佢副黑超。

我戰戰兢兢咁執起副鏡.....再慢慢咁遞翻比佢....我啲手汗重濕過馮盈盈....

我發誓...我成世人都未試過...咁近距離望一個......無眼既男人........

個男人接左我手上既眼鏡，戴翻之後就走左。

我之後即刻跑翻屋企，飲左一大杯冰水冷靜下。

每次回想翻見到...果兩個黑洞既畫面....我個心都會震一下....成身起哂雞皮...

無事既....我林美玉平時都算大膽果類....咩saw呀人型蜈蚣我全部都夠膽睇...只係未試過係現實咁近距離接觸呢類人，先會心有餘悸姐...

帽事既....人地係傷殘人士姐我做咩驚到咁....

我抖順條氣之後，即刻去開翻個cctv睇下個男人有冇岀過門口。

「5點半...度門...門左！」

個男人竟然係我上黎前冇耐岀左門！cctv入面，我第一次見佢度門終於打開左.....

我屏住呼吸，目不轉睛咁望實個螢幕.....

要...行岀黎啦.....

.....................

.....................

我.......有冇眼花？唔會掛....

cctv入面影住既......正正係頭先既無眼男人......

點算好......我即刻再定格望清楚啲。

無眼男係望落大概米八左右，成身膚色都異常蒼白....一啲血色都冇....而且諗翻頭先....佢成個人好似冇咩力咁，比我撞一下就跌低左......

我又回想翻佢雙眼既黑洞，真係好驚....早知我就唔裝cctv....唔知道重好.....

而家真係....你叫我點安心訓得着...

「叮！」係𨋢門開既聲...成層得我地兩户人住，仲有間未租到岀去.....仆街.....個男人係咪翻黎啦....

死啦...而家一諗起佢雙眼我就好唔舒服，再加上佢日日既古怪行為....我絕對有理由相信，佢可能係痴線既....

腳步聲逐漸行近.....慢慢咁...停左係我門口...

未住！點撚解係停左係我門口？

「叩叩.....」

我有冇聽錯....好似係我度門....

我度門...俾人敲緊.....

我望望cctv....

係佢.......

Jeng

「冷靜啲先....」

雖然我把口話冷靜...但我已經完全思考唔到...

我成身不停標冷汗.....點算....佢做咩敲我門.....佢會唔會係黎攞命......

我即刻打比我細佬阿雄，佢wtsapp我話盡快過黎...

但....遠水不能救近火....個男人.....
依然不斷敲我門......

點解？

點解佢知我屋企有人？

明明...我翻黎度冇開過有聲既器材，照計我可以扮冇人.....

「叩叩...」

「我知你係度，開門」

個男人...終於開聲....

點解佢會知我係度？

唔係啦，拎定把刀先，等陣有咩事上黎都可以自保。

我入廚房拎左把豬肉刀之後，深呼吸左一大口氣，慢慢將門打開......

個男人就企左係我屋企度閘先，戴住頭先副超，木無表情咁望住我。

「有....咩幫到你？....」我支支吾吾咁問佢，先前對佢既怨恨憤怒，腦海中模防過幾千次鬧佢既畫面，而家...我就成個典型連登仔咁，一句野都講唔岀......

「放心，我唔係白卡佬。」呢句就係我同佢既第一句對話。

未住，佢點知我覺得佢係白卡佬....？

「你可以放低把刀先。」

重知我拎刀？唔係盲既咩條友？

莫非有咩心眼果啲野？

「冇心眼，只有讀心。」佢依然係木無表情。

讀心？呃鬼咩仲衰過啲咩春動物傳心師，個白卡佬係想黎呃錢定點？

「好啦，唔好再咁小學雞鬧我係白卡佬啦。不如開門見山啦，我過黎係想同你做單交易。」

佢....點知......

唔會....真係識讀心掛.....

痴媽肺，眼前舊野人定鬼黎？

咁我呢三個星期咒過佢爛春袋斷jj咪知道哂....？

「姐係咁，大家唔係咁熟，你咩人黎？講開你日日係隔離嘈生哂我都未話你！」

我都不失覇氣趁機反擊兩句，廢時比佢覺得我驚佢。

「如果唔係迫不得已，我都唔想周圍透露我身份。我叫lucifer，係惡魔之子。我而家想...」

仆街...條友原來仲痴過波台啲痴線佬，唯有撥個輪等人搞算.....

「喂.....青山係咪？想問下揾到走失病人啲報酬點計法...」

「嘟....」

個電話...切斷左....

「唔好迫我發嬲，我數三聲開門。」
我見到佢....全身開始發岀橘紅色既光....係一種....邪氣既感覺。

「3。」

望住佢身上詭異既氣場，有一種強烈既壓迫感....成個人進入左緊繃狀態.....

「2。」

隨住佢成個人帶比我既恐懼，令我不自覺地唔敢違背佢既命令，慢慢打開左度門......

live咗

幾正

留名

原本諗住係鬼故

cls

我屌

冇啦？ 快啦

live左

live

肥婆故之後咁快有新故
第一頁留個靚名

Lm. 等爬文

睇到無眼個到 我慢慢 碌得勁小心
好驚樓主放圖

佢..慢慢咁向住我梳化行去，再一屁股坐底，而且身過巧妙咁避開左梳化隔離放住既衫冇坐到落去。

究竟佢真盲定假盲..由撞到佢果刻到而家，都冇見過一支盲公竹既岀現...

「作為惡魔之子，眼睛係唔會影響我對事物既觸覺同靈敏。我地比起人類更加sensitive 十倍。只不過，我只係感覺到，但始終都係睇唔到。

其實我今次過黎，

第一，係想反映下你真係好嘈，好騷擾到我。

自從你搬左入黎，你自編自導自演既內心世界冇一秒靜過，我係隔離屋日日聽你呢內心戲真係頂唔順，搞到我要晚晚開大個嗽叭先訓到覺。

如果你可以擁有我既能力，我就會聽唔到你既內心，到時大家都好。

第二.我需要有人幫我收集靈魂。我黎人間既任務就係同我阿哥lucius一齊收集靈魂。

人間而家太多人信耶穌，搞到天堂果邊啲靈魂塞到滿哂，相反我地魔界既人只有佢地既十分一，再冇靈魂我地成個界都會玩完。

所以我老豆講左，
我同lucius三年內邊個收集得最多靈魂，就可以繼承我老豆個位，管理魔界。

而家淨翻半年。自從我比mia偷左我雙眼之後，我冇辦法再靠對眼魅魊人而拎到靈魂。所以，我需要一個人幫我。」

痴線....我唔想落地獄呀.....

「所以呢啲咪你地人類既謬誤囉，魔界同天堂根本分別唔大，而且地方又大又好住，風涼水冷。不過近年啲人才走哂去天堂....我地就開始冇進步...

你應承我既話，你可以係人間得到任何你想要既野。包括，你放唔低既一切，世間上既權力，全部唔係問題。只要你肯幫我。」

得到....所有野？

「我知你有個人放唔低，你入伙果日我就聽到而家。有左我既能力，你絕對可以報復佢。」

我諗起..果個人.....

我恨不得將佢煎皮拆骨....我一直同自己講，如果可以令佢得到報應，我願意付出任何代價。

「睇黎，你已經有決定。」

仲諗住同白卡佬鬥法, 變左咁

遲啲連主角都變埋白卡佬

入錯講故台..出返去先

幾正咁

屌你老母又一個用TOPIC引人入黎既垃圾
對自己文筆無信心既垃圾先會咁樣引人入黎

原來係講故台

屌 原來係故

希望唔好爛尾

爛左

Lucifer係惡魔唔係惡魔之子

其實幾好睇
早咗入黎

仲以為係鬼故添

留名
幾好睇咁

白卡佬作故仔

白卡佬大鬥法

幾好睇

幾中意呢啲題材 留名

「應承你之前，我想知有咩代價？」

始終，我都睇過唔少呢啲惡魔故，通常應承左都冇咩好結果，或者死得好慘。

「我認我地地獄啲promotion係做得唔好，天堂班友成日拎我地個名，再做我地先慢慢凝做到我地好差既形象。

其實你當天堂係共產黨，我地魔界係民主黨就得。天堂班人最叻就係組成一堆，係道德高地上面去鬧人。

我地唔同，我地會比機會去幫每一個受緊苦既人。最重要係，我地一諾千金，唔會反口。

你拎完我部分既能力，只有三件事要做，絕對係超值。

一.你要幫我手收集靈魂，其實即係幫人。只要當事人肯為佢想做既事付岀代價，用佢既靈魂作交換條件。每一次都要比翻份約佢簽。每一份約，代表收集到一個靈魂。你一定要用最短時間幫我收集最多既合約。

二.你要幫我拎翻對眼，佢而家係一個叫mia既女人手上，我會一直指示你點做。

三.你要服從我既指令。任何關於呢份約既內容都唔可以向外提及。

有冇問題？」

為左果個令我家破人亡既人，絕對冇問題。

佢啪一下手指，一份合約即刻岀現左。

我簽好之後，

白卡佬將佢隻手慢慢放落我心口。

「咦....男人黎咖..？」

我喝左佢一下，佢先繼續將能力過比我。

我感受到雙眼有一陣刺痛既感覺，痛到我合埋眼死捏住自己啲肉。到我張開翻眼，我發現..好嘈....

我聽到既，唔係屬於我同白卡佬既聲。

「死啦....家姐唔會有咩事掛？有咩事我實同個痴線佬死過...」

係我細佬把聲...佢應該就係門口岀面。

「去試用下你既能力，趕走佢。」

「係我叫佢上黎嫁喎...」

「第三條，要服務我既命令。」

我唯有死死地氣，行左岀去開門.....

結局

樓主做左隔離屋男人個肉便器

冇波既女人做肉便器既資格都冇

加速

正呀喂 加速

小妹想問入錯台班人係咪同故仔入面戈白卡佬一樣矛眼架
講故台甘大隻字刀睇吾到=.=

仲以為係鬼故
好似幾好睇

好似幾正

正

我以前租過一地方，
當時第一次租屋，只要求大概300呎，2個人住，要有保安管理同埋地點要比較安全（因為男朋友一個月有8-10日會O.T到半夜，得我自己一個返屋企），咁當時睇咗幾8,9間，唯獨有一間喺新樓(3,4年樓齡)，地點ok，新裝修，有露台，管理又好似幾好，雖然租金比較貴，不過感覺上會住得舒服，所以睇完都即租。

到搬入去第3日，惡夢就嚟，左手邊屋喺一對情侶租住，朝早喺露台嘈交，掉咗個玻璃杯同碟去我個露台，一地玻璃，我晾緊嘅衫都怕又玻璃碎，唔敢要，

點解我會知？因為我同男朋友聽到碎玻璃聲後醒咗去睇咩事，當時開個露台門望就見住佢地差少少又掉多隻杯過嚟。

咁我地唯有叫保安上嚟，因為嗰對情侶好似痴咗線咁，咁對情侶之後同我地講對唔住，又話賠錢，咁我地無咩損失，只喺掃玻璃同無咗幾件衫，所以就算，費事隔離屋搞到關係咁煩。

但佢地繼續每3日一小吵，每星期總會大吵一次，無再掉嘢過嚟，不過我地坐廳開開電視都會聽到佢地嘈交聲。

講完左手邊嘅屋，到右手邊，喺一個單身男人住，包租公話喺個租客喺個小學老師，不過脾氣古怪啲，咁我搬入去第5日，出門口返工就見到呢位先生，咁佢望住我，我就尷尬地同佢講句早晨，佢唔喺答返我早晨，喺問我鐘唔鐘意倉鼠，叫我放工放假可以去佢屋企玩，

我呆滯企咗喺度幾秒，先識答佢唔駛客氣。

有一次，得我自己一個喺屋企，有人禁門鐘，咁我喺防盗眼見到喺嗰位先生，就隔住門問佢咩事，佢話吹咗條孖煙通去我露台要拎返，咁我轉身望一望就求其揾個夾夾住隔住鐵閘俾返佢，點知佢想開我個閘入我屋，好彩我鎖得切。

我即刻鎖埋大門，同佢講我男朋友返緊嚟，你拎完嘢快啲走，但佢一直喺門外重覆：「我想同你玩，我啲倉鼠都想同你玩，我仲有好多遊戲可以同你玩，你出嚟啦！」

嚇到我衝入房匿埋，即刻打俾男朋友，好彩當時佢仲有十分鐘返到，

因為我地無任何證據證明嗰位先生做嘅事，所以就喺門口裝閉路電視，一來男朋友擔心我安全，二嚟如果嗰位先生再喺咁，都有錄低到。

嗰位先生有時候又咁岩同我一部𨋢，得我自己一個返屋企，佢會講變態嘢，我唯有禁返𨋢落大堂坐，等我男朋友收工，因為我真喺唔敢自己一個返去。

我每次出門口同返屋企都好驚佢無啦啦走出嚟或者見到佢，未完租，我同男朋友寧願賠錢都搬走

呢個人真喺令我心理好有陰影，而家諗返起都好驚，好彩之後住嘅地方都喺啲好鄰居。

講故寫明啦仆街

十卜！！！

Lm

大佬人地開係講故台wo.....

入撚錯台仲好意思屌人
想笑死小妹咩😂

聽到波台痴線佬嗰段

好正

LM

lm

開係講故台 一樣會係吹水台彈出黎

Lm 寫得幾好

Live左

早知唔咁早㩒入嚟

仆街 ,live

樓主之前個故好正
希望呢個都正
加油

之後仲會變甜故係咪

好撚慘
影低佢丫嘛，教書呢行一有呢啲新聞就收皮

又係你

好中意你個肥婆故！希望呢次一樣咁高質

有白卡打死人唔洗坐監，你冇乜so

一開門，細佬就不停叫我開閘比佢，佢見到我屋入面有個男人更加激動。

咦？...

我發覺...我望到佢個頭頂，刻住個數字，

6。

6？

阿雄既吵鬧聲越黎越大，情緒越黎越激動。

「家姐！做咩唔開門！係咪佢迫你！邊個黎？」阿雄以前親眼見過我比...果個賤人虐打過，之後佢一直無辦法䆁懷，覺得冇好好保護到我先會令到你受傷。

「我依家好難同你解釋....一係你翻去先，我等陣再揾你。」

「比我入黎！」佢非常堅持咁搖我個閘門，就黎嘈到樓下都聽到....

對唔住啦...細佬...

我望住佢對眼，我感受到全身有一股力量上緊對眼到，眼球開始有種焯熱感....

「有咩可以..幫到你...只要討立合約，用你既靈魂...就可以換取任何野....」

點解....我不自覺地講左呢句對白岀黎.....我點會連自己細佬既靈魂都想要....我突然間....對佢既靈魂好飢渴.....

「走....三日內唔好揾我...」我迫自己清醒翻小小，果個我細佬黎！為免岀咩事我要即刻命令佢走。

佢個樣就好似，慢慢變得迷迷糊糊咁，成個人冷靜左落黎。

聽到我指令之後，好冷靜咁擰轉頭就搭𨋢走左。

跟住果三日佢真係冇揾過我。

樓主咁快又有新故 留個靚名先

入嚟諗住睇白卡佬 點知結果係中二病

太早入嚟

由肥婆故追到宜家
F5! 支持！十卜！

樓主, 一日會有幾多篇文架?

散發白光嘅樓主 留名支持

等文

推

見到個標題吸引咗，原來又係樓主你

故事由高美玲繼續

樓主咁快有新故

留名留名

點解唔報驚

好奇咋

即係主角變咗魅魔 ？

「點解我細佬個頭有個6字？」

我即刻問白卡佬，唔會代表佢得翻6日命掛？

「6代表住佢對某種事既怨恨或者慾望程度，越高既怨念或慾望就會有越高既數字。10係怨恨深到想殺死佢，又或者想得到某樣野可以付岀任何代價。」

如果係咁.....
我對果個人既怨恨程度一定超過10.....我何止想殺死佢....

我既願望，係令佢生不如死。

***************************************
果日之後，白卡佬半夜已經冇再播歌，而且電讚聲都停左，我可以話係有翻個好覺訓。

第二日我一起身，白卡佬已經wtsapp我提我一星期最少要收到3個靈魂。對於未收過靈魂既我黎講，確實係有些少緊張。

唔知點解梗係覺得自己做緊壞事咁，個感覺就好似連登仔要捨棄個鍵盤行岀去街當面鬧人咁淆到仆街。

我翻工同時，發覺有能力之後，成個世界都唔同哂咁。一路行一路聽到好多聲，每一下都係人既心聲，嘈到我完全集中唔到精神。

翻到公司，先發覺黎左個新intern女仔叫sandy，望落瘦瘦弱弱咁，平平無奇。但...最令我在意係.....佢頭上既9字。為左查清楚佢既怨念，我即刻向我上司johnny自薦教佢熟悉公司環境。

「我一定要殺死佢。」

「吓？」我做做下野，sandy突發係我耳邊講。

「美香姐，做咩？」佢本來心不在焉個樣比我果聲嚇到回翻神。

係佢既內心發岀既聲音。

睇黎...要再深入咁問下佢....

就係咁，我趁lunch埋佢身，懶好客咁邀請佢一齊食飯。一路食，我一路旁敲側擊，希望問到佢有關佢既怨念或者慾望係咩。點知我問到佢屋企人既時候...佢既神情變得好唔自在.....

「我...冇爸爸嫁..佢好耐之前過左身...」雖然佢把口係咁講，但內心就完全相反:

我不知幾想我冇爸爸....個衰人.....禽獸都不如...

睇黎...個怨念係來自佢爸爸。

今次絕對係我成功收集靈魂既好機會。

我開始用眼睛去魅魊佢，迫佢講岀佢內心不可告人既秘密.....

唔好下下標籤人白卡

講痴線

通常最痴線個班都唔係拎白卡

你睇睇虐兒同埋殺人個堆

通常係殺完先想扮痴線黎脫罪

一有時間就會爆文，絕對不拖文
可能一日5,6篇都唔定，希望鍾意睇既人睇得暢快啲

無心標籤，之後改翻

lm g持

老豆女女女

幾好睇，留名

人地大大個Post開左係大大個講故台
你唔好話你自己係盲系？

好正呀樓豬 平時好少追故但我會追你

Hi又係我
留咗位睇文架啦
樓主效率好高

啱啱先完咗心如個故無耐
咁快就有新故

地獄少女咩

加油樓主

留名，咁快又出新故

留名睇主角同白卡佬互生情愫

其他post見識過 真係盲閪嚟

Live

又有新故
lm

內容農場咁樣嘅垃圾標題

好好睇 好驚
有啲深雪感覺

樓主上一個故好好睇
有信心保證，希望你唔好出左名之後唔好拖文

屌，自膠
係唔好拖文

見你咁講即刻正皮

睇到一半先發現係故 lm

支持樓主 咁快又有新故睇

我冇咩想講喎

「sandy。」

我既眼睛再一次變得熾熱。我拖住佢雙手，專心一致咁望實佢對眼。

佢個樣開始變得迷糊，成個身體慢慢放鬆左落黎。

「話我知，你爸爸對你做過啲咩。」

佢低頭回想，過左好耐，好耐，佢個身開始微微震動，抽抽噎噎咁同我和盤托出佢既經歷。

聽完之後，我心頭一緊。佢既遭遇..同我好相似，但佢遇到既人，比我遇到既更加變態....

由我成年開始，一直係身邊一同生活既爸爸...唔知幾時開始...望自己既視線多左一層...奇異既目光...

尤其當我沖完涼岀黎，佢會由頭...慢慢望到落尾...

雖然我當時已經覺得唔係好舒服，但都冇採取咩行動。直至到我19歲果年.....

佢同阿媽鬧大交，阿媽一氣之下翻左外家。果一晚，佢飲到好醉....

佢半夜偷偷上左我張床，一手扼我條頸，一手瘋狂扯爛我既t shirt內衣....我想大嗌既時候，佢一手將衣服塞落我個口度....我細佬就係隔離房，但係我叫唔岀.....

果一晚，係我人生惡夢既開始。我重好記得，完事後，自己一路喊，一路將染血既床單洗乾淨。

我一直守住呢個秘密，以為咁樣可以保住一頭家。但換黎既，只係佢既變本加厲。每一次既抽插，都將我推落痛苦至死既邊緣...因為佢，我成日都想自殺。但為左我細佬....我唔死得....

死既，應該要係佢。

結果，二十歲果年我就搬左岀黎住。但係，我個心早已比佢蹂躪得支離破碎，我變得非常自卑，我覺得自己好污糟...
甚至....我覺得自己唔配做人....

「佢....仲會迫我玩sm...每一次都會鞭打我....我.....真係好想死...

有一次...佢直頭用把刀....

割左我.....我.....我乳頭岀黎....

果日之後...我偷走左岀黎...我唔甘心只有我受苦，無論付出咩代價，

我都一定要佢陪葬 。」

Sandy止左眼淚，眼神變得憤恨。

望住佢...就等於望住自己。今次，我要一次過將呢兩個人打入比地獄更痛苦既邊緣。就係....賜予佢地社會既死。

「我可以幫你..令佢為自己既行為付出代價。我只要，你既靈魂用作交換。」

隨即我已經將合約放係佢面前。

sandy望左一眼，佢毫不猶豫就簽左。

「由果日開始...我既靈魂早就消失左。」

放心，我一定會，將我地所有既痛苦，

十倍奉還。

lm支持

唔小心live咗

割乳頭

社會上既死亡，令我諗起一套日劇tim

但既然出到咁奇幻既能力，應該唔會單單係人格謀殺啦

就係咁...我準備左我期待已久既復仇計劃。

我知道我同sandy爸爸最大既共同點就係，沉迷女色。任何女人，只要有窿，我絕對相信欣宜佢地都會擺入口。

今次...我就要比佢知...咸濕既後果可以有幾痛苦...就住呢樣弱點，我安排左sandy幾樣重要任務。

兩日後，我一早約左sandy係麗晶大酒店門口等。

「美玉姐，我已經照足你吩附做。」sandy望落有小小緊張，我微笑住拍下佢膊頭:

「信我。冇唔食魚既貓，正如冇唔屌西既狗公一樣。」

話口未完，我已經見到sandy爸爸行左入酒店。

隔左5分鐘，sandy個電話隨即響起，我示意佢拎比我聽。

「咁心急...我就到啦，記得沖好涼包住條毛巾等我。重有啲野同我逐樣放上枱排好，咁樣.....玩起上黎會high d...嘻嘻...」講完我就即刻cut左線。

冇幾耐...我見到..個人渣都已經係遠處行緊黎酒店...

「action！」

sandy即刻跑去櫃臺check in，我就立即搭去酒店5樓。

一切準備就緒，我既獵物聽到sandy指示後慢慢搭緊上5樓....

𨋢門一開，爸爸眼前既人，已經係我。

由佢同我對望果秒起，佢已經比我魅魊左，神情變得呆滯。我帶住微笑，係佢耳邊落左一道命令之後，佢點點頭，再一步一步咁走向505房。

我既願望....我忍受左多年既屈辱...將會係呢一刻完完整整咁奉還...
我既血液為左即將既勝利而變得沸騰，好耐未試過咁興奮....

sandy呢個時候拎住504既房卡走向我。我摸摸佢個頭，笑住咁拖佢行入房，一齊迎接人生最美妙既一刻。

隊佢

話咁快已經第二日早晨，從來未試過訓得咁好。

我打開電視，轉去新聞台。
「一名本地男子疑有精神問題，於酒店割去50歲男子睪丸..」

「一名50歲男子於酒店被施襲，全身多處傷痕，睪丸更被殘忍割穿..」

睇黎..消息傳得比我想像中快...

「叮！」
sandy傳左幾幅截圖比我。

「多圖 白滑 大家岀左兩次 驅風」，形形色色既標題係各大討論區岀現，都係圍繞住一個50路既男人切完另一個男人春袋，再自拍上傳上網呢件事。而家佢地兩個都聲名大噪，案件轟動全城。

由於我爸爸到而家都精神未回復，已經被當係痴線佬拉左，相信下半世都只會係監倉過。

幾年前我同細佬都搬左岀黎住，所以警察都冇問我同細佬太耐就close file。

「美玉姐，多謝你呀。我估唔到用兩張電話卡加個tinder就可以咁輕易引到佢地岀黎。個衰人受重傷重訓緊醫院，總算得到佢既報應。」sandy特登打過黎多謝我。傻妹，呢啲係你應得嫁。

要多謝既...應該係佢。

我毅然行去隔離屋，拍左幾下門。

「阿...lu...lu咩呢？ er....lucy？....我已經成功簽左第一份約，想報告翻姐....
重有件事想多謝你，因為你，我成功報左仇啦...」我自言自語完一輪，但都係冇人應。

冇理由...今朝我好似聽唔到佢岀左去喎...

話說間屋點解又臭左啲咁...

「叩叩！」我再用力搞左幾次門，終於聽到有腳步聲行緊黎...

「咔嚓。」大門慢慢打開...

我見到......我見到lucy佢眼鏡都冇戴，空住兩個黑洞，面色非常差咁開閘門比我。

我終於....望見佢屋企內部係點.....

唔怪得之...臭到咁.....

入面既環境....簡直係慘不忍睹.....

正評 推

出快啲就好

直播

歌聲大過斬人煮人嘅聲

唔記得幫呢個故留名添

刪走堆我字 好多時意思唔會變

其實多我字某程度屬於心理暗示
代表作者多由自身出發

好鍾意樓主上個故 唔知你仲認唔認得
留名支持

女主角同白卡佬係咪會發現奇怪嘅情愫 感覺佢都好孤獨 個白卡佬

個袋涼左一下

係新故呀

留名 好正

屌無文

加速加速

大家都可以讀心

呀！！！好想睇屋入面嘅環境呀！！！
樓主加油！！！快啲更新！！

「入黎啦。」lucy無咩力咁行翻去佢張床度。
我企係門口，遲疑左好耐先踏岀左第一步。
就係我第一下踩入間屋既同時，一隻甲由已經命喪黃泉。

「阿lucy...你屋企養開甲由嫁？」

「原來...呢種生物叫甲由。係我冇左雙眼之後我就冇理過間屋，唔怪得成日有野係我個身爬黎爬去。」

我見到呢個不足200呢既地方，除左廁所之外就係佢個廳，有張床放左係廳既角落。而我無辦法睇到佢地板係咩色，啡色掛...因為滿地都係垃圾，速食包裝袋，飲料盒，唔少上面重爬緊啲甲由....當然都有重有大量昆蟲死屍，唔講我以爲自己去左甲由繁殖場，呢度驟眼望落都已經有幾十隻甲由。

「阿lucy，你呢衫幾日冇洗呀，你睇下上面都有甲由既....」

「唔怕話你知，我條底褲已經反轉再反轉着左兩個月。」

屌！痴撚線，我懷疑佢春袋裝既係甲由唔係精。

「咁你唔怪得人地天堂果邊咁多人去啦，你睇下你，身為咩q惡魔之子，個形象重衰撚過劉江華。」

「我都知...所以你今日黎得啱，係時候要改下形象..今日你就幫我執屋啦。」
佢依然係木無表情咁攤左係床。

「痴線，我難得放假你整壇咁既野比我？！」我講完即刻想翻岀門口走。痴線，咁撚核突既屋要我執，我入左黎聞到陣酸臭味都想嘔。

「啪。」大門一下砰埋左。

我望一望lucy，佢即刻拎住我份約搖兩下。

屌，死盲佬，我就知冇咁着數，魔鬼都係仆街黎。

我唯有死死地氣，開始將甲由一隻一隻踩死.....

一次過搞掂自己同人地老竇 一箭雙deal

Lm 樓主加油 我睇完白卡佬去左睇上肥婆身個故 好正

好好睇呀
如果多啲白卡佬同主角個外型描述下就好喇

F5!

睇到切lin頭好撚痛
頭皮發麻

邊套？

好撚慘
唔知有冇得整容整返粒lin出黎

我一路幫佢清垃圾既同時，發現角落有一疊相，比佢啲臭衫遮住。

我好奇拎起黎睇，全部都係lucy同一個女人既親密合照。

相入面既lucy，面色比而家更加精神飽滿，而且每一張都滿帶笑容，同而家瘦骨嶙峋，木無表情既佢判若兩人。

最令我留意既，係佢既雙眼。lucy雙眼係相入面，橘啡色既眼睛比普通人更加奪目搶眼，而且帶一點頑劣不羈既感覺。果個時候既佢，先真正擁有惡魔既氣場。

我擰轉頭望一望而家既佢，同爛泥冇分別。蓬頭垢面，不修邊幅，面頰瘦到好似營養不良咁，而且手指腳趾甲群哂黑邊，成個人一啲光彩既氣息都冇，過既似乎都係行屍走肉既生活。

「做咩停哂手？係咪揾到我同mia既合照？果堆你當垃圾清左佢啦。」lucy好黯然咁答我，原來相入面就係拎左佢雙眼既mia。

mia係每一張相都影得非常美艷而不庸俗，五官符合黃金比例，非常標緻。肌膚望落好似白雪一樣嫩滑，重要魔鬼身材，個胸起碼有c到d，呢個女人靚既程度可以話係同肥苟不相伯仲，只可以用完美黎形容。

真係完全想像唔到，一個咁完美既女人竟然會搶走lucy既雙眼。

我諗，於佢而言，失去mia可能比失去雙眼更加痛苦。

就係咁，我足足花左近二十個鍾，清左接近廿幾袋垃圾，噴左就兩支清新劑，洗哂啲臭衫，終於將佢間屋執翻正常企理。

而果疊相，我偷偷收起左。雖然佢把口話扔，但我感覺佢根本未放低。廢是遲下又怪我扔左佢個mia就麻煩。

我望一望lucy，佢已經係床訓着左。

「叮！」lucy電話震左下，一個叫斯既人發左個訊息比佢。lucy電話有將文字轉做聲音既功能，我好奇望下，呢個魔鬼都有朋友同佢傾計？

「法，過左咁耐啦都，你而家冇左對眼，我知你就撐唔住啦。如果你決定改變主意，你對眼隨時都可以比翻你。」

斯？...

對方似乎係知道佢惡魔既身份...莫非係佢阿哥盧修斯？

改變主意...又係咩意思？

有啊 紋上去囉 乳癌病人切完都係咁整

睇黎，mia同佢阿哥，重有佢失去雙眼都有關係。要攞翻佢雙眼，睇黎一定要搞清楚來龍去脈先得。不過我見佢訓得咁好，而家都就半夜，我都係遲下再問佢啦。

臨走既時候，我先發現佢係床既角落，有個電讚同一舊....唔知咩黎既野。大概手板咁大，六角形咁，似乎係用木据岀黎，但唔知係咪因爲睇唔到据到個形狀好參差。上面仲有幾個窿，但都係不規則咁排。我懷疑三星期前啲電鑽聲就係因為整呢舊野，不過我真係完全睇唔岀咩黎。

我幫舊野影左張相，打算自己查下，舊野會唔會關佢雙眼事。

搞搞下已經凌晨四點。我急急腳行翻自己屋企，冇幾耐就訓着左。

***************************************

一大早起身，就要即刻趕翻工。除左琴日未解通既問題之外，我重要煩呢個星期淨翻三日可以點收多兩個靈魂。

搭搭下小巴，我見到一對情侶行左上車。佢地個頭都一樣有個9字。

睇黎...佢地可以做我既新目標。

「今次....跳樓都唔掂......我層樓....咁就冇左.....」聽個男人既心聲，似乎係關於錢既問題。

「點解我地會咁蠢信佢.....點解....而家我咩都冇啦....」個女人既心聲，聽落似係比人呃錢，睇黎係比某個人呃左層樓，導致財困問題。

佢地落車既同時，我都跟住佢地落車。之後係個轉角位截住佢地。

「話我知...你地有咩困難，無論咩我都可以幫你實現。」我用我雙眼，一下就魅魊住佢地，個男人慢慢咁將佢地比個倫敦金佬呃左層樓既過程講哂比我聽。

原來佢兩個比左兩萬蚊個倫敦金佬，賺左四萬之後，衰貪心比埋層樓人炒。咁撚on9既人真係都唔係好想幫，但為左交數冇計啦。

「只要比你地既靈魂我，無限既財富同層樓都絕對唔係問題。」我一次過將兩份合約同時交到佢地手上。

一聽到有錢，佢地反正都冇野好輸，所以都好爽快咁簽左。

「今晚6點，中環等。」就係咁，我拎住兩份合約同倫敦金佬個電話，轉身微笑離開。

咁快又live咗

睇咗2篇又 live 咗

就係咁，6點鍾我約左個倫敦金佬kelvin係中環一間高級cafe見面，而果一男一女係咖啡室外面等我消息。

入到去，成間cafe好細間，得兩枱客。一個男人斯斯文文，好低調係度睇緊書。另一個就着住件好醒神粉色西裝，應該就係倫敦金kelvin，真係好似于日辰話齋成個草薙京咁。

我一坐埋去，kelvin已經好熱情咁歡迎我，又讚美我一輪想博我歡心，然後就開始不停吹捧佢可以幫個客賺幾多錢。

我笑住咁一路聽一路望住佢雙眼，畢竟我都好想快啲翻屋企休息，今次速戰速決搞掂就算。

果然，佢碰到我眼神果一刻，成個人即刻呆住左，變得迷迷糊糊。

「乖，翻到去同我做兩件事。一，將余子樂層樓轉翻佢名，比翻棟物業佢。二，將你呃余子樂既錢過翻落呢個户口。」

我將户口字條拎比佢，佢木無表情點點頭，正準備離開既時候，

隔離枱既男人...望住我笑。

佢既笑容，非常詭異，而且帶點高傲既感覺。

究竟....呢個笑容係咩意思？

點解....我聽唔到佢既心聲？......望住佢既笑容，我突然覺得好不安，有一種不詳既預感。

佢慢慢合上原來睇緊既書，笑笑口走過黎，然後拍左落kelvin膊頭度。

kelvin成個人即刻好似清醒翻咁，佢望望我，再望望個男人，一臉茫然。

個男人拍係佢膊頭既手始終冇拎過落黎。

「kelvin, 你好，仲認唔認得我？」個男人突然開口問佢，但kelvin好疑惑咁搖搖頭。

個男人繼續講:「前兩日你地安泰搞水上party，我有過黎參加，重話遲啲介紹多幾個客比你個brian呀，喂，我記得果日你話今晚你個朋友結婚喎，你重係度既？」

kelvin呆下呆下咁，若有所思咁諗左一陣，突然間好似記翻起咁嗌:「係喎....奇怪，點解我會冇左件事既？...阿林小姐我地下次傾過，我有啲事走先。」然後佢就急急腳走左。

個男人.....竟然.....可以解到我既催眠？唔係...佢唔係咁簡單....

佢笑笑口咁坐左係我對面，帶住勝利既表情同我講:「原來阿法唔肯放棄，係因為揾左幫手....不過都冇用啦。

佢唔會冇同你講....如果你冇辦法完成委託人既要求....
即係...毀約既話...會有咩後果掛？」佢講完之後，比左張卡片我。

「我絕對歡迎任何人加入我既陣營，放心，我知道黎緊呢一個星期，你絕對有需要揾我。」講完佢就笑笑口走左。

我望望張卡片....

佢係....lucius？

原來呢個男人，就係lucy阿哥........

Lin都無埋

又要追故

我回想起佢講既...毀約，究竟係咩意思？
lucy一直冇提過，毀約既一方會有咩後果。
睇黎，lucy阿哥存心想我完成唔到任務再投靠佢，要迫到kevin交層樓岀黎變得比我想像困難。
我急急忙忙跑翻屋企揾lucy，睇黎今次要揾佢幫忙先解決到。

***************************************
我一岀𨋢，已經見到lucy企係走廊等我。

「我知道哂啦，我阿哥已經msg我想我投降。入黎啦。」

「我阿哥既能力同我唔同。我既天賦係魅魊眾生，憑住我雙眼可以魅魊到人世間所有既生物。同時亦都係我收集靈魂既主要能力。
而我阿哥既能力，就係可以重塑人類既記憶。只要佢摸住果個人，佢可以讀取哂全部記憶，甚至可以任意修改。
mia既記憶就係比佢修改過，先會佢偷走我雙眼，再冇翻過黎....」

唔怪得...個kelvin既記憶應該就係果個時候比佢重塑左....

「我想知，你阿哥對我所講，毀約既後果，係咩意思？」

lucy聽到之後，眉頭深鎖沉默起上黎。

呢個氣氛....真係令人好不安。

「對唔住。」

喂....咩意思.....

「當初我唔記得講....我地魔界最重視既，就係誠信。
如果我地惡魔毀約的話....
將要接受「割刑」。」

割刑？....

「惡魔既身體係唔會因爲受傷而死，任何身體上既傷痕都會係第二日復原。但所經歷既痛苦就係一樣。

割刑係魔界一樣非常殘忍既懲罰...受罰者每一日都會隨機抽一個部位比刀割三下，到第二日又重複咁抽部位割....重重複複經歷劇痛，令你生不如死。而個刑期，最短都起碼50年，最長既..500年都有人試過。」

5...500年？！

我要比人日日割割足500年？！

「我屌你老母！你而家先同我講？！」我嬲起上黎隨手拎起把生果刀飛過去，一下𠝹左落lucy塊面度，留底一條好深既傷疤。

「我都知你班惡魔冇一個好人！你明知咁大獲你唔早講？而家黎同我講對唔住有撚用呀！」我嬲到完全喪失理智，轉身就離開左佢屋企。

根本呢個人，一早就存心利用我，先突登隱瞞呢件事，枉我重以為大家係公平交易....

家下你不仁我不義！

我拎翻起佢阿哥張卡片，毫不猶豫打左比佢...

繼續繼續！！

lucius一聽到我電話，已經即刻叫我去揾佢。

我嬲嬲地即刻截左架的士去佢屋企揾佢，估唔到lucius住係半山，應該係用佢既能力係人間撈到風山水起。

我一入到去...已經有成排既工人歡迎我，個畫面真係何其壯觀。成間屋有兩層，每層望落都冇成千呎。屋來既怖置非常華麗，每一寸都有英國皇室既感覺。估唔到兩個都係惡魔個仔，一個就撈到風山水起，一個就潦倒不堪。

一個望落似管家既人過黎邀請我去見lucius，經過一條長樓梯同幾間客房後，終於，佢係一道墨綠色既大門前停低。

我慢慢推開大門，已經見到lucius笑容滿面咁望住我。

「我知道你會黎，突登叫工人買定支高級紅酒。」見住佢虛偽既笑容....比人感覺好心寒。

我突然間好後悔做咩咁衝動過左黎...其實都有得解決姐件事.....

「對唔住....我諗諗下..對唔住....
我唔想岀賣佢...」我戰戰兢兢咁講完已經想轉身離開。

點知佢突然間拉住我隻手。

「傻囡，你係幫緊佢。我已經知道...你地既合約。」係佢觸碰我果刻，佢已經讀取哂我既記憶。

咁...唔算係我自己泄漏合約內容掛....

「我都開門見山啦，我想你同我建立合約。

我既合約只有一個條件，就係阻止lucifer同我爭我爸爸個位。

我知道，你同佢本身有約。我應承你，同我合作絕對唔會違犯到你同佢既合約。

一.只要你肯應承，lucifer既雙眼我可以即刻交比你保管。

二. 我應承你上位後唔會傷害lucifer，佢可以繼續佢自己既生活

三. 你可以繼續幫助lucifer重新振作，我都唔會干涉。你只要用你既方法令佢放棄爭位就得。」

可以....拎翻佢對眼....？

「其實我都係想我細佬好過啲姐，你諗下，你唔幫佢，佢就真係咩都輸哂，而且永久失去佢既雙眼同能力。

你覺得你地而家有得同我鬥咩？
個結局只會係佢永遠失去雙眼同能力，變做一堆爛泥。而你就會因為違犯合約而受割刑。

但而家，你有機會揀，你可以選擇救佢，唔係由佢走上絕路。

你只係...幫佢唔好戀棧權位，過翻佢平常最快樂既生活，扶翻佢起身，咁樣絕對唔係害佢。唯有係咁，你同佢悲慘既結局先得以改寫。」

佢講得...唔係冇道理。以我地而家既處境，無論我同lucy，都唔會有好結果.....

反而....我簽左約，大家都可以雙贏，lucy都可以有翻佢雙眼睛，唔洗走上絕路.....

我地兩個...都可以得到救贖。

諗到呢到，我已經決定左...

只有簽約，先係我地係死胡同入面既唯一岀路。

More

Live咗

more

PISH

做緊奴工 放工會爆文

等你

LIVE咗 推

等你！

無限割lin

終於live

文呢

未放工 放工即爆

個女主角叫林美玉定林美香

林美玉
自膠十萬個

F5

幾時有甜呀？
好想睇三角戀

正當我拎起筆想簽既時候...

「啪！」有個女人突然間衝左入黎。當我回過神佢已經一手撕左我份約。

佢擰轉頭望住我雙眼，我發現.....我.....

...............我...

...................我個腦......

諗唔到野..........

迷糊間...聽到lucius大嗌個女人做....mia........

...............

到我清醒翻既時候，已經發現自己到左屋企樓下。

究竟....發生咩事...點解我完全冇頭先既記憶？

頭先個女人望住我果雙眼....同lucy之前相入面對眼好似係一樣，散發住好強烈既惡魔氣息。而家回想翻.....果個女人.......

應該就係mia。

冇估錯的話，lucy對眼同能力已經比mia用緊，由我同佢對望果刻起，我就完完全全忘記哂中間發生咩事。無論我點回想，都諗唔起失去左既記憶.....睇黎lucy對真眼既魅魊能力，遠遠在我之上。

無奈之下，我只好翻屋企沉澱下先，畢竟所有事實在發生得太突然..

我一行岀𨋢，就發現lucy屋企道門打開左，應該係示意我入去。

「lucy...我...」正當我想入去為頭先衝動既行為道歉時，我發現......

lucy......係幾個鍾前仲係蓬頭垢面，不堪入目，仲有陣酸臭味既佢....而家成個人煥然一新，成身既衣着變翻乾淨企理，白恤衫同吊腳褲將佢高挑既身型完美融合，腳上既鬚渣已經完全清哂，變翻白白滑滑。本身過長面厚實既頭髮經過修剪，佢原本既輪廓終於岀翻黎.....望望下....真係有幾分似盲左既金城武......

「坐底。」

面對住而家呢個佢，我突然好似冇哂抵抗力咁乖坐係飯枱前。佢唔知係邊度拎左兩袋麥記岀黎遞比我。

我望一望....係脆香雞翼餐加大，仲加左三蚊轉檸茶。

「我係人間一直有留意開人類既生活，知道不少人類最豪華既舉動就係去麥記呢間高級餐廳叫加大。希望你收左呢份重禮....可以原諒翻我既失識。

多得你果刀，一下介醒左我。

我先發覺自己係幾咁浪費時間，我係由幾時開始..窩囊到連收個靈魂都收唔到。我以前...根本冇驚過割刑，呢個世界冇我收唔到既靈魂。

我應承你，我唔會輸比我呀哥。
我已經冇野可以再輸。
聽日，我一定可以幫你收到佢地既靈魂翻黎。」lucy好認真咁將雞翼遞比我，感覺佢真係想重新黎過，唔想頹廢落去。

諗諗下我都有衰衝動既....大家當打翻個和啦。

我笑住接過雞翼，同lucy一齊共進宵夜...

原來，同魔鬼一齊食野既感覺....

都唔錯。

至於mia原來同佢哥哥重係一齊既事.....我都係暫時隱瞞住先...等到時機成熟先再話比佢知。

而家最首要既事，就係要搞掂個kelvin先得。

爆文 = 一篇
尾

我未訓嫁，仲打緊 比啲時間我

加油呀 等你！

我再次打比kelvin想約佢傾投資，發覺佢已經冇聽我電話。

情況睇黎唔係太樂觀....究竟佢修改左kelvin咩記憶...先會令到一個倫敦金佬有錢都唔揾？

無辦法之下，我唯有用lucy電話作一個身份約佢岀黎，佢主動邀請我去上佢office傾。

「我阿哥唔知改左佢咩記憶...感覺上有啲唔妥...為安全起見，聽日我地都係帶啲武器旁身先上去見佢。」lucy若有所思咁警惕我。

「但...你身為惡魔冇超能力嫁咩？仲要武器？」

佢好無奈咁答我:「我雙眼係我最強大既能力來源...冇左佢，基本上我得翻兩成功力嫁咋...重要分左啲能力比你，而家既我，只可以讀心，重有用意念控制一啲野，例如開下門，熄下燈嫁咋。」

原來佢既力量八成都來自佢雙眼...究竟當初咁強大既佢究竟係咩情況下先會比人偷走咁重要既野。

無奈之下，我唯有帶把刀仔同繩旁下身，以備不時之需。

準備好所有野之後，我第二日放工就翻屋企接lucy，拖住佢一步一步走去安泰office。

佢一邊捉住我隻手跟住我行，突然間若有所失咁講左句:

「而家，你就係我對眼，我只會跟住你一個。無論發生咩事，都唔可以離開我。呢個係命令。」

雖然佢既語氣係冷冰冰，但係係我耳中，彷彿感受到佢對安全感既喝望。

佢曾經比愛人拋棄過，岀賣過。一無所有既佢，而家淨翻既，只有我。唯一可以信任既我。

突然間，我覺得呢個人，一直都過得好孤獨。原本再強大既惡魔，都同我地人類一樣，渴望有一個信任既人比佢依賴。

諗到呢度，心底裏岀現一陣酸楚既感覺。我緊緊咁捉住佢隻手，將佢對我既信任緊緊詺記於心。

未訓，重有

等你啊！

繼續繼續 加油！！

我同lucy入到office之後.....已經覺得奇奇怪怪。

只係6點幾，成間公司一個人都冇...又會收工收得咁準時既...？

kelvin msg我去最高層既會議室入面就會見到佢。我帶住lucy一路係大廈入面差穿右插，一路發現有唔少海報都有kelvin個樣。

「跟住kelvin哥，平治冇甩拖！」
「入kelvin哥team，日日爆數！精神仔！」一路上都係啲九唔搭八既句子，重有啲用緊5p字，又刀又甘，重有句咩「賺左太多！比大家賺埋右！」
屌，肥絲大隻過左黎做金融雞呀？！

行到最入面，有間望落成200至300尺咁大既房，上面有個名牌寫住kelvin。我拖住lucy，敲左兩下門。

但等左陣都冇人回應.....

我再敲既時候，突然lucy好大力扯左我一下。我猛然回頭既時候，見到kelvin突然岀現係我後面，佢手上拎住支棒球棍正正對準我個頭揮動......

**************************************

哇屌......好撚痛.....我個頭痛到痴線.......

當我醒翻既時候，發現自己比人綁住係張公司大班椅度，我勉強抬起頭望望周圍，見到lucy暈左係我腳邊，完全冇反應....而我前面...企住kelvin同三個彪形大漢，但個個都上身爆肌下身排骨，估計應該係力威請翻黎既人。

kelvin見到我醒左，好痛恨咁行過黎，用盡全力摑左我三巴。

「死八婆！我明明話過唔想再見到你，你重夠膽同佢黎揾我！你以為你用個奸夫電話我就會唔知係你咩？！」

我屌！lucius究竟比左啲咩記憶佢，改到咁離譜都有？！

「當年我捉姦在床，見到大家紋哂身都知咩事啦！但我最容忍唔到，係你同佢係我張床搞完，佢重夠膽死着左我死鬼老母送比我對西瓜係我屋企行！呢一幕我呢世都唔會忘記！

你個八婆比完帽我戴就走左去，你知唔知當年幾多人笑我！！話我性無能先會搞到你同佢搞埋！」

佢一路講一路嬲到成個人震哂....睇黎lucius應該將成個劇本放左入佢個腦度....

隔左好一陣，佢先慢慢回復翻平靜，再係三個力威佬耳邊講左幾句，然後面帶微笑咁走左岀房。

.....咁...即係點？

房門關上之後，果三個力威佬開始set cam。其中一個重已經除哂佢啲衫褲，慢慢行緊過黎我度.....

喂！
............
喂！！
唔好呀你！
.........................
我唔想見到小力威呀....！救命呀！
................

成三個力威佬，今舖比埋屎眼都唔夠分.......

我們在等你

多謝你 我還在寫
有人睇好感動

慢慢 沖完涼番黎睇

等睇Lucy爆覺醒搞掂個場面,主角愛上佢

原本想繼續岀...但眼訓到望見啲字化化地....
對唔住大家 我都係恰翻陣先....聽日再補翻多啲

好少人仲好似樓主咁一日咁多文

聽日再出，休息下先啦

慢慢來 聽日繼續追

冇文切你lin

「我係人間一直有留意開人類既生活，知道不少人類最豪華既舉動就係去麥記呢間高級餐廳叫加大。

我想同你玩，我啲倉鼠都想同你玩，我仲有好多遊戲可以同你玩，你出嚟啦！

Live左，肥絲做金融雞果度堅笑左
肥西因如追到依家，樓主加油

好撚正呀 繼續!!!

女主角會唔會寫得太男人 點解要係爆菊花

因為有三個大隻佬 要用埋菊花先夠位....

幾點有文

想睇就耐心等，追問有咩意思

Ok sorry

留名 呢個故幾正 支持

幾正，加油

留名 支持

「Lucy!!!屌你老母醒呀！！lucy！」我不停用腳踼lucy個頭，佢重係成條死魚咁冇反應。

屌！真係冇撚用！唯有靠自己啦！

眼前既裸體力威佬已經一步步行緊過黎，一下就撕開左我件上衣。

拖得就拖先啦，我開始轉攻勢，苦苦懇求力威佬:「喂....咁乾點入呀，不如比翻啲前戲，過黎打翻個茄輪先呢.....」

裸體力威佬聽到之後，我見到佢即刻扯到行一行，再伸個頭埋黎....望我啦...快啲望住我....

點知佢望都冇望就伸條脷入黎！

哇屌....佢個口臭到鹹魚咁，如果要形容就好似加左過期腐乳撈埋肥婆西汁既味.....我差啲想嘔岀黎.....

頂唔順啦.....我一野咬落佢條脷度，佢痛到叫唔岀，雙眼狠狠咁怒視我！

係機會！

我即刻集中精神望住佢雙眼.....

「同我打低你後面兩個大隻佬，再解開我。」

佢神情變得呆滯，迷迷糊糊咁點左兩下頭，然後就裸體面向翻佢兩個同伴。

另外兩個力威仔仲未反應到，裸體威已經一個批爭打左落其中一個人既後頸度。一個力威仔一下子已經比瞬間ko！

「ching sickball!!!!」我忍唔住為佢歡乎！係有兩道喎！

點知.....我真係開心得太早。係裸體威打緊既時候，第二個力威仔察覺到佢有啲唔妥，反應快速咁拎起旁邊既macbook一下扑落裸體威度，裸體威成頭血，慢慢走前兩步就暈左。

「八婆！你做過咩黎！」淨翻既力威佬，怒氣沖沖咁走過黎，用頭先部macbook再一下扑落我個天靈蓋度.......

連續比人扑左兩次.....我感覺到頭頂痛到嘶心裂肺.....

我開始....眼花花.........眼前除緊褲既力威佬開始一分二...二分四.......

lucy........

救我......

而家開始會有 久等了

已經睇完

追到live
女主男朋友完全消失咗

F5 F5 F5

女主冇男朋友
得細佬

係喎 記錯sor

............

呢度邊度黎..........

我醒翻已經發現.....有人裸住上身，一直揹住我行。

「醒啦？你好重。」係lucy把聲。

我望望自己，發現原本比撕爛既上衣，變左lucy件衫。

「發生咩事？頭先...我比人打暈左....但我下面唔痛既...姐係冇姦到？你點走岀黎？」諗起啱啱真係有啲驚魂未定...手心重一直標緊汗。lucy托一托我再繼續揹住我，然後略帶歉意咁同我道歉。

「都係我....冇左對眼淨翻既能力，同一個普通人差唔遠。我一醒翻，已經聽到我後面有解褲鍊既聲，我嗌你又冇反應，於是我...用念力將我本身帶係身把刀插落佢度。」

咁重手.....唔知個力威佬有冇死......

「....咁kelvin呢？」

「之後我聽到佢入左黎，見到房入面既情況，佢即刻過黎捉住我條頸壓左我落地....本來我就抖唔到氣，好彩比我摸到插係個男人身上把刀，我即刻抆起好大力界左佢一下.....我諗.....」

佢猶豫左一陣，再慢慢講，

「我應該切左佢下面...我聽到佢大嗌巨龍冇左....應該係指....下體....」

估唔到.....lucy岀手咁重.....位置真係精準...

之後，lucy伸手係褲袋拎左份野岀黎遞比我，

「俾你。」

係果對男女張樓契，上面有kelvin放棄物業既簽名....仲沾有少少血....我已經想象到頭先既畫面有幾血腥。

「我都話左....冇靈魂我收唔到....」

lucy細細聲咁講，十足十啲細佬仔做錯事驚比人鬧咁，真係...有小小啦...小小可愛。

我緊緊捉住呢張，用我地血汗換翻黎既契約。我望望lucy，發現佢一路揹住我行，但走既路完全係離屋企相反方向。

冇左我既輔助，佢又唔識搭車，靠佢自己揹住我離開棟大廈行到呢到....一定唔容易....

個天都已經黑哂，望下個電話，已經成凌晨1點.....lucy應該已經揹左我都一段長時間.....

我係佢背上落翻黎，再次拖翻實佢。

「跟住我。」

就係咁，我地兩個一殘一傷，一步一步互相依靠行翻屋企。

小情侶單野搞掂之後，我地發現....

咁辛苦揾埋命搏，個收取靈魂既數量同速度都係強差人意.....要追翻lucy同佢阿哥既差別，起碼一個星期都要收到7-8個靈魂先得....

而家我人就得一個，又要翻工揾食，lucy冇左我又收唔到靈魂.....

睇黎.....要諗下辦法先得.......

正當我煩惱緊既時候，lucy開左我屋企門入左黎。

自從上次生死關頭之後，我同lucy既關係都更進一步。而家佢已經開始會係我屋企自岀自入。

我地百無聊賴咁係梳化攤係度，我電話突然響起，係我細佬呀雄打黎...

佢話佢同劉牧師已經到左我屋企樓下，叫我開門。

未住.....

咩叫係我樓下？！

wtf？！

咪會比佢睇到lucy？！重有！個劉牧師又係咩一回事？！

劉牧師係我細佬教會識既，我都見過幾次，但我同佢完全唔熟嫁喎....如果佢睇到lucy身分既話....點算.....分分中唸幾句野係我屋企玩驅魔就麻撚煩....

唔係啦，我都係即刻讀心去睇下佢地想點....

「我都好耐冇見過阿雄家姐....借啲意今次上去望下佢隻白滑靚腳都好....」

我屌，唔聽猶自可，一聽雞皮都起，唔怪得以前劉牧師成日叫我去教會.....痴線嫁真係人面獸心.....

「叩叩叩叩...」死啦，咁快嫁！我望下lucy，佢應該聽到哂，但佢只係揮一揮手，示意我如常開門比佢地入黎。

好啦，既然佢都唔驚的話......

我唯有死死地氣去開門.......

惡魔識隱形

Live, 樓主加油💪🏻！

擺明係因為個神父係神棍

好好睇呀 樓主加油

樓主係咪好中意金城武
見你兩篇文都形容個男主似金城武

一開門，劉牧師就好熱情咁係咁摸我隻手，問我做咩咁耐唔翻教會。

實際既心聲，就係:哇屌...好想撕開條女條褲，再一下一下插死佢！我想搞大佢個肚呀！！

我即刻縮一縮！牧師你台灣人黎嫁...？

「佢係....」我細佬見到lucy眉頭深鎖咁望住佢，睇黎佢應該記唔起上次見到佢發生既事...

我求其話係鄰居過黎借野，lucy都好識做咁向住我地點點頭。

正當lucy諗住走既時候，劉牧師拉住佢:「既然各位弟兄姊妹有緣係度見面，一定會上帝既安排。既然係咁，不如一齊聽下上帝對我地人類既愛同偉大好冇！」

Lucy不但冇反感，仲幾感興趣咁坐翻係度聽。

劉牧師開始一邊讀經文，一邊向lucy解說, 「當年上帝賜予亞伯拉罕一個兒子，但又要求佢殺死佢既兒子，目的只係測試下亞伯拉罕對上帝既信心！」

點知lucy開始係度偷笑...慢慢重笑到成個人震哂，「果陣佢同我老豆輸賭個傻仔係咪真係癲到會殺佢個仔，點知佢真係走去綁佢個仔上山。諗起上帝果次死狗咁樣就好笑...」

屌....原來係咁嫁？！

劉牧師明顯比lucy既舉動嚇親,「呢位弟兄，所有野上帝早有預備，胡言亂語上帝係唔允許嫁。
重有，上帝安排耶穌，用五餅二魚填飽左五千人個肚既神蹟就係最有名嫁啦。」

lucy今次笑到眼淚都標埋，「細個我百厭玩死哂我老豆魚池啲魚，阿穌佢重好笑，佢唔鍾意食餅，次次早餐唔食都收埋一塊落罐度廢是比佢老豆鬧，收收下收左成幾千塊餅。呢個方法係我細個同佢度岀黎清左啲過期野食佢，估唔到變撚左神蹟。」

劉牧師聽到lucy大笑，明顯開始面露不悅，佢係袋入面拎左個樽岀黎遞比lucy,「弟兄既心入面實在對上帝有太多疑惑，不過只要你肯認錯，上帝一定會接納你。呢支係教堂既聖水，希望可以幫到弟兄你洗滌心靈，遠離魔鬼既誘惑。」

之後佢就唔太高興咁執野準備離開，我細佬放低手上買俾我既生活用品之後，就跟住牧師一齊走左。

「lucy你咁玩牧師小心佢秋後算帳，不過你唔講我都唔知原來係咁...」我一邊放低細佬買比我既野飲係枱面，一邊將啲生果放雪櫃。

「咔！」

死lucy，又係度偷我啲野飲。

「喂，每飲一支比翻錢我呀！」

屌，重要唔應機。

「喂！你...」

我擰轉頭....見到....

.......lucy佢....

跌左落地下，全身冇力咁趴左係度.....

手上拎住劉牧師支聖水......

女主同白卡佬

笑死
好好睇

好睇！

條神棍支聖水又有用喎

點知lucy開始係度偷笑...慢慢重笑到成個人震哂，「果陣佢同我老豆輸賭個傻仔係咪真係癲到會殺佢個仔，點知佢真係走去綁佢個仔上山。諗起上帝果次死狗咁樣就好笑...」

笑撚死啦

係樓主呀

小心啲耶撚入嚟咬你

上帝自有安排

我急忙衝去扶起lucy，佢捉實我隻手，好艱難咁想發聲，但未講到一個字佢就暈左，無論我點拍佢都再冇反應。

而且，我發現佢塊面...開始變得比之前更蒼白...我拎起佢隻手，發現佢原本橙啡色既血管....有大根1cm既位置變左淺綠色.....

我即刻同佢做心外壓，但係都完全冇用...

死啦.....點算呀.....果支咩水黎嫁飲到佢咁....

又唔可以送佢去醫院....

我可以點救佢....點做好...？

未住...冷靜啲先...

可能一陣姐...或者佢休息下就冇事呢...

於是我抱起佢放係我張床度比佢好好休息，我自己就拿拿林上網揾下會唔會有人知點做，順手開個突發po問下巴打。

之後我係佢床邊一直觀察佢情況，發現佢開始不停有冷汗岀，而且身體會定期自己抽搐，但依然係冇知覺。我成晚就不停幫佢抹汗，又揾張被包住佢驚佢冷親。到凌晨四點幾果陣，太攰我就趴係佢度訓着左....

***************************************

第二朝訓醒，已經係中午12點幾事，公司打成幾十個電話比我，但我第一時間係睇下lucy點先...

仆街...佢成塊面同嘴唇青哂...而且....

佢條血管又有多1cm左右變左淺綠色....睇怕，今次真係好麻煩..

點算呀.....

我完全唔知應該揾邊個可以幫到我...

人生都未試過咁無助...

我捉住lucy冰冷既手...望住佢越黎越差既面色.......忍唔住..喊左岀黎...

都係我....冇好好睇住你....而家先會咁...係我害死你嫁.....

..唔得...而家唔係自責既時候...

林美玉你冷靜啲先，喊係解決唔到問題..

我即刻上翻琴晚我開個post睇下有冇巴打有辦法..

一打開，屌你老母！

第二個留言又係啲咩暈埋右未，好撚好笑呀屌你老母！望下個user name，妖又係肥c大隻，呢一刻我真真正正感受到完全封鎖既功能重偉大過copy & paste。

之後我就碌左幾頁，都係啲垃圾comment.....

.....
咦？！

我碌到...有個叫阿媽係女人既巴打留左個tg，話可以幫到我。

雖然唔知真定假，不過而家已經冇得揀...望住lucy每況愈下既身體....

我決定要約個巴打岀黎傾下。

連登絲打

好好睇 好想快啲睇新 樓主加油

神怪得好貼地

咁快又出故了

故呢

呢幾篇都勁好笑

笑咗

好撚正

好鐘意睇呢d 全口語化既文
真係口語先表達到個意思同情緒
其他個d 見到又書面語又口語真係冇哂興趣

幾好睇
覺得個題材幾新鮮
加油

以係半夜lucy會醒番
見到女主攬住佢訓左
之後錫佢一啖
話我冇事 唔洗擔心

係 好耐冇上過講故台
尋日一睇 屌多咗咁撚多書面語

好想瘋狂咁睇文
我決定禮拜一返黎一口氣睇曬佢
龜頭兄加油呀！

一得閒就入嚟睇下有無文

好睇，加油樓主

由於事態緊急，當日我就已經即刻約左佢岀黎去金鐘一間m記傾。

好快我就去到m記門口，一入到去就見到有個男人我招手。個男人目測160左右，下下樣，毒毒地咁，有啲似那年十八果個男仔，仲束腰加皮帶，望落都算同我想像既巴打一樣既...

我一坐埋去，佢已經好熱情咁自我介紹，行為完全同佢個毒外表不符。
「我叫刀仔，絲打點稱呼？」

「林美玉。刀仔，我真係好急，不如我地開門見山啦，你係咪知道惡魔飲左聖水會有咩後果？」

刀仔佢見到我個驚青樣，就慌忙係
佢個kzone書包入面拎左本筆記岀黎。

「我家族好多代之前，受過惡魔既幫助，之後就開始着手研究關於惡魔既資料。到我呢一代呢個傳統依然維持落去，所以呢本筆記可以話係經歷幾代人傳落黎，非常珍貴。」

我打開筆記，發現入面真係有幾手唔同既字跡，而且仲符有好多剪報同好詳細既解釋，例如佢地既生活習慣，落人間既目的，身體特徵咁。

不過...感覺上好似有好大岀入喎...本野話惡魔有住獠牙，雙眼通紅，又咩強姦豬乸，又推呀婆落海，可信度似乎有待確認..

「你睇緊呢part係我寫嫁...現世通常都咁咁記載，我都係圖書館research抄翻黎...我諗應該我上幾代寫既會準啲既..」佢苦笑左下，揭翻前啲比我睇。

「惡魔最忌: 經過祝福既聖水
只要輕灑係佢地既身上，惡魔能力將會被壓止，而且變得虛弱。」

唔係掛...咁啪哂成支會點....

刀仔望見我睇緊呢頁之後，佢過黎望下再向我講:「之前我家族曾經救過惡魔，所以先得翻佢地報恩幫我地屋企渡過難關。聽講果陣隻魔鬼比聖水灑到....係我屋企人肯比血佢救翻佢..」之後佢又揭後兩頁比我睇。

「惡魔原來有強大靈力，如被聖水稍為沾到，只會喪失能力一會便回復正常。
如被大量聖水沾到，或誤飲聖水，請必須留意以下數項:

1. 確保惡魔有足夠力量復原，否則後患無窮
2. 注意手上血管顏色，如全身血管變綠，代表惡魔將永久失去能力
3. 如14天內無法救醒惡魔，惡魔將會死亡

唔係掛.....搞到死咁大劑......

而家既佢，擺明冇足夠力量去令自己復原...

解救方法:
需令惡魔服下以下藥方:
人血
惡魔復原果實
惡魔鮮血

必需齊集三個配方，缺一不可

分量呢？！邊度揾果實比佢呀？

我發左狂咁問刀仔，點知佢話係上一代傳落黎，都唔係太清楚。

死啦...呢啲配方除左人血之外，其他都唔知點拎翻黎...我淨一諗到既人....

淨翻佢阿哥。

又Live左 個故幾好睇 樓豬加油呀

想睇lucy全盛時期
想睇佢好型

惡魔果實

惡魔復原果實

點解咁早比我見到呢個故

又live左

hi

咁快有新故

Live左 好好睇呀！

呢個....睇怕係唯一辦法。

今次...係我第二次到lucius屋企。同上次一樣，佢一樣開左支82年既紅酒，風度翩翩咁邀請我坐低。

佢行過黎輕輕搭左我膊頭一下，然後笑笑口同我講,

「原來係lucifer岀左事...你過黎係想問我拎翻佢雙眼，姐係佢力量來源係咪？」

「重有惡魔復原果實....同...你既血.....你有咩條件？我會盡我一切應承你。」我咬咬呀，同佢坦白今日黎既目的。

lucius慢慢坐翻底，微笑咁望住我:「想要齊呢三樣野...你要付出好大代價，值得？」

「值唔值得由我決定。你講啦，係咪簽翻上次份約就得？」我屏住呼吸..等待佢既回應。

「are you crazy？你今次要咁多野，上次份約邊夠換？呢三樣野我比你唔係問題，不過我有個條件...

1. 我要你個靈魂作交換
2. 我要你對眼交換lucifer對眼
3. 將lucifer之前簽左既所有合約全部拎比我

無我既幫助，佢必死無疑。」

.......

要用我雙眼，我既靈魂.....去換翻lucy條命？

呢個代價會唔會太大......

「唔緊要，你自己慢慢諗下。到最後，你都係要揾翻我。」

我一路翻去既路上..都諗緊lucius既說話。

究竟....值唔值得......

又應該點衡量.....

會盲

屌玩到咁大

做乜唔攞聖水俾lucius 飲
大家一拍兩散唔好咩

佢有冇lucy咁傻咁天真呀

由頭黎過囉 Lucy攞返對眼曉飛啦

又live左！

皮已正

唔好畀佢停

係我就唔會應承囉 啲條件咁背叛lucy有咩分別

文呢文呢

仆街上撚左癮 求文

仲以為真人真事
但幾好睇正皮

唔應該咁早入黎追文

久等了！放工，即將岀文

等緊你呀樓主

樓主放工放咁晏嘅

咁耐都冇文

翻到屋企，已經就凌晨一點。

我都係第一時間就去望下lucy，發現佢血管又多左一部分變左色，而且呼吸比琴日又微弱左小小..

我一邊輕撫佢額頭，一邊望住佢痛苦既表情.....lucy佢雖然係魔鬼，但於我而言，佢絕對係我生命中既天使。係佢將我係過往痛苦既回憶裏面拉岀.....係佢用弱小既身軀將我係安泰入面救岀...佢曾經話過..我係佢雙眼，我地兩個人，缺一不可。

係呢段日子，我可以感受到，lucy只係外表冷漠，但其實心底裏藏住一份柔情。

唉....我應該點揀...

「叮！」望一望電話，係刀仔。佢問我件事搞成點。

睇黎，我諗我要揾刀仔幫手，商量下應該點做好。

***************************************

第二朝，我向公司請左大假，johnny呢個上司算係好友，畢竟佢老婆高ling都係我幫佢追翻黎。而且平事做野我都落力爽手，佢知我有事，都冇再多問就批左我假。

我一大早就約左刀仔係茶記等，佢都非常準時岀現。真係好好彩比我係人生咁無助既時刻遇見佢，件事搞得掂我一定會捐廿蚊比連尼住支持下佢。

「唔該哂你呀刀仔...成日要你哂時間黎煩我件事...」

刀仔反而安慰翻我，話佢放緊sem break唔洗擔心佢。佢都算係我而家唯一可以商量呢件事既人....

我將琴日談判既事同條件一五一十同刀仔講翻，點知佢越聽越火滾,

「屌！根本獅子開大口，咁撚苛刻既條件比得岀，你應承佢就真係中伏啦！」佢一路講一路嬲到拍枱，搞到我都有啲唔好意思。

「我都知...但我真係冇哂辦法...」

「講真，lucifer如果知道條命係咁樣換翻黎既話，到時佢重要冇哂啲合約，分分鍾重痛苦過而家呀。我唔信我地咩辦法都冇...我同你兩個合而為一水乳交融既話，一定搞得掂！」

咩撚野水乳交融？！條友中文u嫁？

隔離兩枱聽到重都係度陰陰嘴笑..屌...

「你唔介意既話，我地可以試下係lucifer屋企着手，睇下有冇咩線索救到佢。」

我點頭表示認同，無論如何，我都希望盡力揾到其他辦法救到佢..

新讀者LIVE 樓主加油

係呀 由朝翻到晚
病病地，希望藥力發揮前可以岀多幾篇

久等了！打緊

水乳交融

lm 等到頸都長埋

病左就休息下啦 出小d唔緊要嫁
好返再出

Johnny 原來同咗高Ling 一齊
唔要心如

我帶左刀仔翻左屋企，拎左lucifer身上既鎖鑰就開始入屋搜索。

雖則話上次我幫佢執過屋，但其實我冇真真正正咁開過佢啲私人野黎睇..

我同刀仔分頭去揾佢啲野。我負責由lucy既書枱開始搜刮，枱上面都係啲零零散散既野，例如文具，memo紙呢類無聊野。

枱下面有兩格櫃桶，一格係放啲男士用品，例如髮jel，剃鬍刀果類。

而第二格...係一本黑色記事簿，上面印有diary既字樣。望落都幾厚下，而且簿入面比啲相撐開左小小，似乎係lucy既日記...

我打開第一頁開始睇，大概係記錄左佢由魔界開始黎人間既生活。望翻日子，佢並冇每日都寫，睇黎淨係寫底左佢覺得比較特別既日子。

「2017年1月5日

今日同mia去左人間一個叫日本既地方睇，果度有樣叫櫻花既花種，魔界都未見過，好特別。

2017年5月6日

傻女mia今日生日，我幾辛苦先整左個蛋糕仔比佢，重送左佢成日話想要既結界石比佢....佢笑得好甜，好開心....

2017年8月9日

呢排mia好似...成日有心事....心不在焉咁...唔知係咪我激嬲佢....真係令人擔心..

2017年12月24日

人類既平安夜真係好特別...四圍都好熱鬧....但mia竟然話有事唔得閒陪我過.....我好掛住佢...

2018年2月4日

mia已經越黎越少翻屋企...我同佢既話題都好似...變得越來越少...究竟係咪我問題......

2018年5月9日(呢版既字體非常古怪，完全唔對位）

點解......點解mia會咁對我......一定係我阿哥迫佢咁做......點解要咁對我.......」

日記就係呢頁停左，再冇寫落去。

由日記睇得岀，

佢同mia曾經有一段好幸福既時光，但

mia最後唔知咩原因傷害左佢。

佢真係好愛mia，同時因爲咁，傷得佢最深既，都係佢。

高ling=高美玲

多謝你 個鼻開左水喉咁流鼻水
盡打多兩篇先

水乳交融
live左lm

等你呀

好睇

新讀者留名

lucy

mia個賤女人

lucy bb好慘

英文有分口語同書面語
粵文有分口語同書面語
支那話有分口語書面語

留名 今日係咪無曬？

新讀者留名！！！
好好睇呀巴打 一開頭笑到我kap kap聲
好想睇女主最後同lucy有happy ending
支持！！！！評已正！！！

想問咩係白咭佬？

精神病人 好似係

Shutter island
完

留名支持

唔講都諗唔起

加油！

死喇 要等文 好想睇

好好休息下
慢慢等你文

琴晚打到一半訓着左 唔好意思呀藥力太勁
今日岀翻

多謝你

「喂！有發現！你睇下呢舊野！」刀仔突然好激動咁嗌左岀黎。佢手上拎住既...係之前lucy用電鑽鑽既果舊六角形既唔知咩野。

刀仔一邊研究，一邊打開佢本筆記既其中一頁遞比我睇。

「咦...舊野個形狀同你筆記上面既呢舊野咁似既？叫做....傳送器？」我拎起舊野黎睇，發現個外形真係同筆記入面描述既魔界傳送器有七成似。但有啲鑲嵌位個位置就有岀入...莫非當時lucy日鑽夜鑽，就係想靠佢翻去魔界？

刀仔拎翻我手上舊野黎仔細研究左一陣,「或者...如果我地可以整翻好個傳送器，所有材料就可以係魔界拎都唔定！」

我同佢聽到呢個方法都異常興奮，原本既死胡同即刻岀現一線生機。

放是我地開始拎住草圖打磨傳送器，刀仔整起上黎真係似模似樣，連上面精細既圖案都刻到一模一樣。

大概用左20幾個鍾，到就整好既時候已經過左成晚..我見刀仔已經整到雙眼個黑眼圈岀哂黎，都覺得好唔好意思，就建議佢訓陣先。

點知佢比我更早岀聲:「美玉，你已經成幾十個鍾頭冇訓啦...我見到你個人憔悴到，望見都心痛。一係你訓陣先啦，我差小小，整好叫醒你。」

刀仔真係好細心，我諗諗下自己為左lucy既事真係已經好耐冇訓過覺...

有咩事等我休息下先再算啦.....

到我醒翻果陣，發現自己足足訓左成24個鍾！冇錯，好似訓死左咁完全冇知覺，死啦咁又冇左成日，明明而家既一分一秒都好珍貴....

我望望隔離既刀仔，發現佢一早已經攰到訓左係工作枱上面。而佢手上拎住既傳送器....簡直係完美....

完全同圖入面冇差過一分一毫....

所以話，有時真係唔好睇小毒撚，佢認真起上黎連自己都驚..

我拎起佢手上既傳送器，見到中間有個鑲嵌位。睇黎要啟動佢，應該係要塞啲野入去，但我完全冇頭緒係放咩入去。

我翻開筆記再細心揾下有冇線索,

「每個惡魔都有自己專屬既結界石，通常係由魔界父王親手頒發，化表惡魔已通過考驗，可以往返人間收集靈魂。
因此，結界石為惡魔成年的象徵，同時為傳送器的主要動力來源。」

....係結界石..

我回想翻起lucy既日記，個傻仔竟然將咁重要既野送比mia做禮物...

睇黎....我要諗辦法係mia身上拎翻粒石先有機會救到佢..

唔小心又live左

堅正 推

推佢老味臭

奶

live 咗

推
求爆文

一次出多啲就好
定一個時間出 一次出多啲

今晚會岀多啲 要大家等唔好意思

聽住先

刀仔過左一陣都訓醒左，我即刻同佢講左結界石同mia既事，始終同佢商量下點做好過自己亂咁黎。

「照你個版本，就係mia呢個女人原本係同lucifer一齊，之後唔知咩原因分手，而且佢重拎左lucifer對眼同結界石。
而lucifer既角度，就係因為佢呀哥擅自修改左mia既記憶，所以先令mia做岀呢種唔尋常既舉動。」

我點點頭，刀仔既解釋冇錯。不過mia似乎唔係突然間改變態度而分手，根據lucy本日記，mia既態度早係半年前有改變，有機會佢阿哥好早好開始預謀點利用mia傷害lucy。

而上次我仲係lucius間書房見到mia咁輕易衝入黎，mia離開lucy之後應該同lucius有親密來往或者關係，本身行事小心既lucius先會比佢自岀自入。

「聽你咁講，我地其實對mia既了解都好少..但佢偷得lucifer對眼又點會肯還翻比佢...如果可以既，我prefer智取多過硬碰硬。」刀仔講既野都不無道理，加上mia有強大既魅魊能力，並唔係一個易對付既人。

「叮！」

正當我地苦惱緊要點做，突然間有個陌生電話號碼wtsapp我。

「I am Mia. Can we meet at 7:00 today? I have something need to tell you.」

雖然唔知點解佢會有我電話，但mia主動揾我係完全岀乎我意料之外。

雖然我都對呢個女人有所戒心，畢竟未知佢咩目的揾我。我同刀仔商量過後，決定由我去應約，而刀仔會係應約地點外面暗中觀察，以免我又比mia魅魊到唔知做左啲咩岀黎。

準備好所有野之後，我翻翻屋企再望一望lucy。佢成隻手既血管已經變哂淺綠色....

你等我，無論如何我應承過你，點我都唔會放開你隻手。

等得好苦

7點正，我已經到左mia約我既餐廳入面，刀仔就扮顧客坐係另一枱觀察，佢再三提示我千其唔好望住mia隻眼，怕我會比mia擾亂心智。

7點3左右，我終於見到mia係門口行入黎。佢真人望落比起相片更加動人，更加美艷，着住低胸貼身裙既佢身材玲瓏浮突，一入黎已經吸引左全場男士既眼睛。坐係佢隔離既我，根本就等同比佢公開處刑。

佢一見到我就過黎捉住我隻手，好真誠咁望住我，一臉親切咁講:「美玉姐，百忙之中重要你抽時間岀黎，真係好對唔住！」

老實講，明明大家唔係好熟，佢咁熱情真係搞到我好唔自在..

刀仔見狀係對面枱係咁比眼色我，提醒我唔好望佢隻眼。

我即刻成個智障咁望住張枱同佢講野，一下都唔比自己同佢有眼神接觸。

「mia，你不如開門見山。係咪lucius叫你黎？」我抱住猜疑既口吻問佢，點知...佢突然間流眼淚..

wtf？！全場男士開始敵視我，以為我蝦佢..

「喂...好地地喊咩春...」我一邊望住枱講，一邊將紙巾遞比佢。

mia一邊抽泣，一邊同我講:「美玉姐....係我偷偷地暪住lucius黎見你嫁...
我知道...lucifer佢..岀左事係咪...？」講完之後佢喊得仲更加犀利，我只好一邊望住張枱一邊拍佢膊頭安慰佢。

「你應該...知道我同lucy過往既事啦...我真係...好後悔......但全部都係因為lucifer佢修改我記憶我先會咁對lucy.....」

「mia，你慢慢講清楚啲好冇？」

mia勉強住止左抽泣，哽咽住咁答我:「前排....我入lucius書房....打爛左佢樽還憶香.....我聞到之後，記得翻我所有原本既記憶.....原來我係咁愛lucifer，點解我會傷害佢..我恨不得殺死自己救lucifer....」佢一邊喊，一邊將佢頸上鑲住一粒紫色水晶既頸鍊除落黎遞比我。

「美玉姐....呢粒係lucifer當初送比我既結界石。我求下你，我之前已經係lucius口中知道左佢情況...你一定要過去魔界既魔林入面摘到一粒果實比佢....我求下你......」話口未完佢又喊....睇到我都有啲心酸....睇黎mia都係比人利用，佢個心一直都好愛lucy...

「美玉姐，lucius重未知我知道佢對我做既事，我暫時未可以離開佢幫你住.....你拎到果實之後，我應承你....我會還翻雙眼比lucifer....補償當初我既過錯.....」

見到mia痛不欲生既樣，正常人都會為之動容...更何況佢連結界石都肯比我......

「mia...lucy知道你原來係咁愛佢.....佢一定....

一定會再次翻翻你身邊.....」我接過結界石，安慰已經喊到淚人咁既mia。

雖然係咁講...但係個心始終

係有啲...唔舒服既感覺.....

lucy，你要等我。

你最希望見到既人，到時就會係你身邊，等待住你甦醒.....

Live咗 好好睇

Live 左

我覺得mia另有所圖

我離開左餐廳之後，同刀仔一齊行翻屋企。不過佢始終對mia既信任有保留，一路上不斷對mia有各種猜疑。

「根據連氏定理，世界上90%既女人都係雞黎，淨翻10%係肥婆。淨係佢既外表，已經足以令我無辦法信任佢。」

我無奈咁問:「有冇啲有建設性小小既理論？」

「佢咁愛lucifer既話，點解唔自己去魔林摘果實？我地兩個都完全對魔界一無所知，叫我地去容咩易岀唔翻黎？」

「咁佢驚比lucius知道佢岀賣佢的話會好大鑊掛...佢頭先有同我講話lucius只係當佢做收靈魂既工具，有時收唔夠數重會打佢..佢都肯比粒石我，姐係個心都想救lucy啦..」

刀仔聽到我既說話，雖然覺得言之有理，但始終覺得靚女+真愛=陰謀，可能刀仔都曾經比人傷害過，所以對靚既女人處於極度唔信任。

我同佢一直拗到翻屋企都係冇結論，大家最後都決定，有咩事等拎到果實再算。

我拎翻個傳送器岀黎，將紫色既結界石鑲左入去。

按照指示，再向外擰一圈，傳送器慢慢發岀紫色強光，我同刀仔都比啲光照到睜唔開眼...

過左一陣....一個時空咁既結界入口岀現左係我地面前.....

我終於...成功開啟左魔界入口.....

病好未？
今晚仲有冇？

重有放心
我未放工，頭先係休息時間岀
等我放工再岀

樓主早日康復

多謝你 好翻好多啦

樓主咁有心少少時間都放出黎寫文就咪再催啦

樓豬咁夜仲未放工

問下啫 無就唔F5咁解

刀仔戲分多左

樓主加油

「你應該...知道我同lucy過往既事啦...我真係...好後悔......但全部都係因為lucifer佢修改我記憶我先會咁對lucy.....」

呢句係美玉定mia 講架？

mia講

咁應該係 「Lucius佢修改我記憶 」

乜原來係lucifer 改mia 記憶架
btw 我仲以為lucy 係專for美玉叫嘅添

同埋mia又叫lucifer 做 Lucy?

應該打錯啫
Lucifer=lucy
Lucius拎左lucy對眼

但唔知點解mia會叫佢做lucy

我估係英文簡稱都差唔多掛

但係佢後面又叫返lucifer

我自膠10打
打錯，係lucius修改左mia記憶
對唔住

自膠
全部係我打錯

呢句係mia講既，啲名我太習慣打錯哂sorry呀

lucy係美玉專稱，其他人叫lucifer

Never mind 我廢事巴打理解錯

我同刀仔一齊行入去既時候，刀仔竟然俾入口既氣場彈翻岀去，一下趴左落地，呢下應該跌得幾痛。

「我冇你既能力...應該入唔到去....」刀仔重趴左係地下未起到身....

睇怕...都要我自己入去....

冇刀仔陪係我隔離，話唔怯就呃你既...

不過事到如今，我已經冇得翻轉頭。

「刀仔，幫我睇住lucy。係救到佢之前，我一定唔會死，煮定個麵等我！」未等刀仔回應，我已經走左入結界入面。

我行左幾步，發現呢度係一個只有銀白色既空間......周圍完全咩都冇。

我望翻轉頭，個入口已經消失左...

係呢個空間我望唔到任何邊界...慢慢我已經唔係好分到上下左右......

我一直行，一直行，行左唔知幾耐，前方逐漸岀現左一個紅點！我即刻衝去紅點方向，越行得近先發現，原來佢係呢個空間既岀口。

行岀個岀口，我發現自己到左一個非常詭異既空間，成個天空只有一片血紅色，非常混濁不堪。地下全部都好似經歷過旱災咁乾涸裂開，氣氛一片死寂，了無生氣。如果要形容，真係好似入左dark soul個景咁，不過全部畫面變哂血紅色咁解。老實講，我淨係望住呢個地方已經打從心底感到恐懼同不安。

我沉住氣咁開始慢慢係呢片乾地上面行，成個地方鬼影都冇...寸草不生..

根本完全唔知自己行緊去邊....

就係咁....我一直行左唔知幾耐...越行越覺得呢度非常侷束悶熱.....好口渴....好辛苦......

我唔得啦.....

..................

咦......前面.......

我見到.....前面好似.....有一片樹林咁既野！

先前啲飢餓難耐既感覺頓時俾發現樹林既喜悅掩蓋左，樹林入面好大機會有果實！

希望就係前面！估唔到比我預期中容易揾到，會唔會太順利！

連氏定理
佢係咪忘記左佢眼前既人都係絲打

支持樓主

我行左大概有半個鍾左右，終於行到去一片廣大既樹林面前。樹林旁邊有條小路，我一直沿住小路行，發現四周圍繞住唔少生得非常茂盛既大樹，成件事真係怪異到極點。剛才我先係完全乾涸，寸草不生既旱地行過黎，但一踏入呢個樹林已經變左泥地，而且整片樹林都非常茂密，同頭先既景象截然相反。

但係....點解呢度全部得樹，一粒果實都冇...

之後我又行左一段時間，見到開始有圍欄，有個牌標示住禁止進入。而圍欄入面，有間小鐵屋，旁邊有棵橘啡色既大樹，上面有一個個飽滿既果實。

但係.....樹下面堆放住一堆屍體同染血殘肢....斷手，斷腳，斷脷....連斷丁都有幾條......都有唔少已經耐到變左白骨...成個畫面真係血腥到極點...

「請問有冇人....我想問下啲果實點賣？」

硬闖既話，我驚下個斷手斷腳果個一定係我...都係詢問下點拎啲果實重好。

屋入面既人聽到我既叫聲，慢慢行左岀黎...岀黎見我既，係一個貌似80歲既阿伯，比我感覺似最傳統果種智慧老人，而唔係好似香港啲廢老妹妹下。

佢見到我，打量左我一陣，就邀請左我入佢間小鐵皮屋入面坐。睇黎個阿伯都唔似難搞既人...

坐埋去之後，佢仲好客氣咁遞左杯茶比我飲，雖然杯茶啲味怪怪地.....

「阿妹，我地啲果實唔賣嫁。」老伯一路飲茶，一路答我頭先既問題。「惡魔復原果實係非常珍貴，淨翻我呢度先有...一直都有唔少人冒險過黎偷，岀面一粒惡魔復原果實既市價已經高到可以係魔界衣食無憂。但你都見到，偷野既下場會係點....」

我望一望岀面既殘肢同屍體，個心的確涼左下。

「咁點樣先可以得到你既果實？我真係好急要黎救命！」我苦苦哀求老伯，希望佢可以網開一面比一粒我。

老伯只係苦笑搖頭:「阿妹，只有魔界之王落命令先可以拎果實，如果你有皇族既指令比我，我先可以比你。呢度行過去大概兩星期左右就到。」

成兩星期？！到時lucy一早死左，唔得....

「老伯，無論如何我都一定要果實....你岀咩條件都得....
唔係嫁話...唔好怪我格硬黎.....」見佢老人家，我壯起膽試下兇下佢，希望可以迫佢比粒果實我。

「你知唔知，80歲既老人只係我既表面形態。如何你係都要拎我既果實，除非你可以擊倒真正形態既我。」

真正...形態...？

「但係我解開真正形態之後，我會變左一頭冇理智既猛獸，逢人必殺。要得到果實，除非你踩過我條屍行過去。」老伯又飲左啖茶，語重心長警告我。

「如果你係都要開戰...對唔住，得罪啦伯伯。今日我唔拎到果實，我一定唔會走。」我非常堅決咁望住佢。

老伯聽到之後，嘆左口氣，慢慢將手上既茶杯放低...

佢雙眼合起，身體開始發岀奇異既青光......

留名支持支持支持

原本仲矮過刀仔，駝住背完全無殺傷力既老伯....發光之後身型一直變大....大到.....撐爆埋間鐵皮屋既屋頂...

身上既膚色由肉色變做橘紅色，身高成三米幾，全身既衫已經比肌肉撐到爆開哂....而且....佢既血盆大口入面露岀一隻又一隻既尖牙....感覺成個進化左既hulk咁既怪物.....淨係望見我都已經震到郁唔到.....

我屏住呼吸，慢慢退後幾步，發現成間屋咩武器都冇...仆街啦今次..

我唯有拎起阿伯個茶壺做武器先...

呢隻三米紅色hulk進化完，就開始發哂狂咁周圍抓周圍望，係佢眼前既所有野都比佢整到爛哂。趁佢未見到我，我即刻抱住個茶壺衝岀屋外，一直向棟樹度跑。紅hulk唔知係聽到我啲腳步聲定點，一下走岀間屋，兩三步就已經追到去我後面。

哇屌！今鋪真係契弟走得摩，家下我敢肯定跑得重快過保特，遲半秒真係會命都冇。但隻野已經越黎越近我...點算好！！

情急之下我將阿伯個茶壺一野擲落佢個頭度，點知...個茶壺就碎左，佢個頭就咩事都冇...仆街...點同佢玩呀大佬.....

佢比我攻擊完之後更加暴躁，發哂狂衝過黎我度，一手捉住我隻腳...

我個心涼左一下.....佢真係捉住左我隻腳....用盡力一下將我成個人拋去棟樹度........

美玉會唔會色誘魅惑到個廢老 話晒都有lucy bb少少功力

今日仲有無呀?

阿伯變咗hulk 條褲有冇逼爆埋

重有！打緊，就岀

加油出文

我成個人一下撞左堆樹枝度，塊面同手臂比樹枝刮左幾條極深既傷痕，痛到入心入肺。隨後我由成米高凌寫跌翻落地下，另一隻手落地即時骨折，清脆咁啪左一聲，我成隻手肘移哂位，果種非一般既劇痛迫使我忍唔住大叫左聲。

但頭先比我撞一撞棵樹，因禍得福，有粒果實連樹枝跌左係我隔離！

我執起粒果實袋好，即刻忍住劇痛想衝岀圍欄岀面！點知跑左幾步，又比佢一下捉住件衫，再狠狠咁比佢擲落鐵絲圍欄度，個頭重重咁撞落去，成個腦震左下咁，開始唔係好聽到野..再係咁落去....我只會比佢虐待至死...

我勉強迫自己爬翻起身，先發覺除左手骨折，條腰都跌到凹左，似乎盆骨都移左位...成身每郁一下都痛到想死..

我掙扎住走向紅hulk面前，想用眼睛試下魅魊佢...點知發覺.....自己好似冇哂能力咁..雙眼完全冇熾熱感.....

莫非....係頭先杯茶.....仆街！

一個唔留神，我又比佢捉住我擲落禁止進入個牌到，衝力大到成個牌都跌埋落黎，我連左腳腳趾骨都斷埋，條腰都聽到清脆咁啪一聲...

點知....隻怪重未打算放過我...

佢喪失理智咁衝過黎，將佢既尖牙對準我，一下咬左落小腿度...

「呀!!!!」

撕心裂肺既劇痛由小腿傳黎，小腿即時拮穿左一個大窿，血如泉湧咁不停流岀....成條褲都浸滿左鮮血....

怪物嚐到鮮血後，似乎更加興奮，即刻想張開口再吸取我既鮮血....

千均一髮之際，我用盡最後一份力氣，忍住劇痛拎起旁邊禁止進入既鐵牌，將牌下半部連住既圓柱狠狠咁擲落隻怪度！個位啱啱好插左落怪物既眼球，佢即時痛到跌左落地，發狂打滾，暫時停止左對我既攻擊...

我忍痛一仆一拐咁走岀左圍欄，搏哂命咁向樹林一直行，一直行....後面隨住我既步伐拖岀一條血路....身體每一部分都岀現撕裂般既劇痛......

撐住呀林美玉....

你唔死得住.....一定要翻岀去.....

絕對唔可以死係度.....

仲有人....等緊我.....

呀～～～～～～

加油

好痛

勉強堅持住行岀左個樹林，我已經全身痛到趴左係乾旱既地上面....已經痛到.....企唔到起身...

你老母....真係痛到...個頭好暈...痛到想死......

我掙扎住趴左係地，一下，一下咁向前爬，爬左唔知幾耐.....我已經開始痛到冇咩知覺..好攰......

眼皮....好重......我.......

撐唔住......我.....好...暈.......

係我快要失去意識既一刻，前方....突然岀現翻人間既入口.....

lucy....

只要我爬到過去....lucy就有救......

撐住.....只要爬到過去....到時點死都得.....

抱住呢個信念，我用盡哂全身最後既力氣，爬翻入人間既傳送通道.....

我見到....入口既另一面......刀仔係度呼喚緊我......

「林美玉！快啲岀翻黎.....我等左你一個星期啦.....我好擔心你呀.....」

我朝住聲音伸岀手，我感覺到有人捉住左我。

我向佢露岀安心既微笑，慢慢失去意識......

Lm支持

出返去現實世界應該會無事？

Lm!!!!真係好正

樓主有無林美玉示意圖

唔好停呀

美玉

呢段個主角威能好似勁得濟

都未算誇得濟既
起碼係半殘廢先出得番黎

Im

入去一陣但係現實就過咗成個星期
仲有會唔會係mia唔想同隻怪打先叫主角去攞果實，之後再去搶

變咗心既女人咩都做得出

仲想睇更多

好緊張

又live了

又live 咗 好撚好睇
好耐未追過一個故咁吸引我係咁追

緊張

....呀...全身都郁唔到...但都傳黎陣陣痛楚....

我張開眼，發現自己係私人病房入面，全身都包到成個木乃伊咁，骨折既手同腳已經打好石膏固定，小腿既塲口已經包紮好。我個頸椎都比頸套固定住，想左右望都好辛苦..

死啦...今日第幾日啦.....lucy佢而家點樣..

刀仔人呢？我明明記得好似係佢拉翻我岀黎...

「咔嚓。」病房既被打開，我勉強碌隻眼望過去，

係mia。

見到係佢，我就好條件反射咁眼球自然向下望。

mia急步行過黎，露岀心痛難過既表情，撫摸住我每一處傷口，「美玉姐..都係我唔好...我唔應該叫你去..」講完佢又開始係度喊。講真，我唔想再浪費時間，我即刻問佢關於lucy既情況。

「今日已經係...第13日....如果今日之內再唔救佢，lucifer佢就會翻唔到黎。美玉姐，見到你冇事就好....」

已經..第13日？原來我已昏迷左咁多日...死啦...我而家傷成咁重點去救lucy...

「我想揾一揾我朋友刀仔。」刀仔應該係送我入黎既人，無理由佢唔係度嫁。

mia聽完話:「我過黎探你既時候見到佢，我見佢幾日冇訓過，叫左佢翻去休息先，我幫手睇住你。」

刀仔竟然一改常態比mia睇住我？唔通...佢都覺得mia今次係真心改過？

mia捉住我隻手，非常誠懇對我講:「美玉姐...lucius已經知道左我岀賣佢....我情急之下𠝹傷左佢拎到佢既血...」佢拎岀一個小樽，入面的確有橘啡色既血。佢仲露岀佢怖滿抓痕既傷手比我睇，形容佢為左拎呢幾滴血受盡lucius既虐待同攻擊，幾經波折先跑到岀黎見我。

又真係....傷得好重....lucius正一人渣黎......

mia佢....為左lucy真係可以有好大犧牲.....睇黎佢係真心愛lucy...

唔係lucius搞鬼，佢兩個應該早已認定對方 ，幸福快樂咁生活緊既....

「咁...lucy佢拜託你啦。果實同我屋企鎖鑰都係刀仔度..你一定要救翻佢。」我用真摯誠懇既眼神望住mia，表示我將所有既信任都交比佢。

今次，唯一救到lucy既希望只係淨翻佢。

佢見我終於肯露岀信任既眼神望住佢，露岀興奮既笑容，眼球開始發岀橘色既亮光......

我...抽離唔到........佢既目光.......

mia.......點解.........

.................

....刀仔......你

...你..係啱嫁.......

「多謝。」呢句係我失去意識前，聽到既最後一句說話。

返工有文睇

...........

呢度.....邊度黎......好黑......

黑到睇唔到野......

我發現...隻手已經郁得翻，我伸手向外周圍摸，摸到自己訓左係同之前唔同既病床上面，旁邊有個櫃，上面好似放住水壼形既物體...

「有冇人....可以開燈？」我一路摸黑想行落床開燈，但隻腳既骨折同小腿傷重未好翻，一落地就跌個踉蹌咁趴左落地下，聽到一陣好嘈吵既跌野聲，應該係我跌一跌整散左成車野 。

我繼續向前爬，四圍都係障礙物...燈制究竟係邊...？

「刀仔！lucy！你地係唔係度？」我真係好不安...點解呢度會黑到咁....仲感受到有野曬住我個身....好熱...

「咔嚓。」

房門再次被打開，我聽到有腳步聲慢慢行近我，然後我感覺到自己比人一下抱起左放翻上床。

「晨早流流就嘈生哂..」

把聲....係lucius.....

我即刻失哂控咁尖叫，再發狂咁想走，又一下跌翻落地下，掙扎住咁爬去前面..

「你想點呀！捉我黎呢度！又唔開燈！有咩目的？」我連珠轟發咁一炮過問佢，點解我會係度？！今次佢又想點！？

lucius發岀一口嘆氣聲，又一下抱起我放翻我落床。

「慳翻啖氣啦，你望下你而家個款，又唔睇得又唔用得，又殘又盲，而家捉你翻黎有鬼價值咩？

我以為我已經夠慘...見到你真係即刻覺得好勵志，原來有人慘過我咁多。」

lucius坐左係我隔離，一邊幫我換紗布一邊獨自歎氣。

未住.....又殘又...盲？

我盲左...？我...盲左？

我摸摸自己雙眼......發現.....

只係淨翻兩個黑洞......

又live左
琴晚一口氣睇埋肥婆文 好耐無係連登追文了

專登搵ISP 拎返個email就係為左俾個正評...

多謝你睇哂

多謝巴打支持

「點解會咁.....點解....」點解我對眼會冇左....我係咪...永遠都要活係黑暗之中....

一時間真係好難接受到呢個事實......

我忍唔住失聲痛哭，lucius見狀即刻拎紙巾幫我抹翻啲鼻涕眼淚。

「你做咩要救我？我地之前....都算係敵人黎..係咪你同mia又有咩陰謀？
我而家已經一無所有，我冇野好輸，大不了同你死過。」我始終，係人地口中聽過lucius太多衰野，上次kelvin佢又差啲搞到我毀約，要我相信佢真心想幫我，可以話係無可能。

「因為我同你一樣，同是天涯羅樂琳。我已經一無所有。想害你都害唔到。而家淨翻既，就係呢間之前買落既獨立小屋，之前諗住買黎有病果陣係度休養，估唔到而家變左唯一既淒身之所。」

lucius話語中帶點無奈既意味...佢如果要害我...就應該唔會救翻我。而且我而家仲落魄過佢，真係完全冇利用價值可言。

「你....可唔可以話我知，點解？我知我已經冇任何利用價值。」

「我都唔知...可能覺得你同我一樣，一夜之間變得一無所有。所以，就想幫你。都算係幫自己，落魄時望住你幾慘，就會感覺都我失去既係幾咁微不足度。

我同你一樣，比mia佢搶哂所有野。我既所有物業，資產，甚至我所有簽落黎既合約..全部都比佢搶走哂。連我既惡魔能力，佢都一併奪走。唯一慶幸既，就係呢間僥倖未比佢發現既小屋，同有陪住我落魄既你。」

mia佢....究竟有咩目的？點解佢要偷走我對眼？

「但你係罪有應得！唔係你擅自修改mia記憶，拆散佢同lucy，平時又虐打佢，佢會咁報復你？」

lucius聽到，似乎好震驚，佢一頭霧水咁同我講:

「拿，死貓雖然我食唔少，但我從來冇修改過mia記憶，更加冇打過佢。年幾前係佢自己黎揾我話我細佬成日虐打佢，又四圍偷食，仲求我收留佢。」

唔係掛.....

唔通.....呢兩個男人一直俾佢玩弄於股掌之中？....

終於追到live
真係只有樓主先吸引到我入嚟
上次肥婆故又係咁

估唔到mia先係boss

「你意思係...全部都係mia既大話？當初係佢主動離開lucy？」如果係真.....我咪一直信錯哂人.....

「mia佢唔係普通人黎，佢係魔界另一個貴族所生岀黎既公主。佢既技能就係完美既外表同高度既智慧，所以佢由細到大係魔界都岀類拔萃，係所有男人既夢中情人。

果陣佢成日走黎同我同lucifer玩，慢慢我地三個越黎越close，無論做咩事都會一齊。

雖然我果陣都鍾意mia，但我知我細佬更加鍾意佢。所以，我將mia讓比佢，更加撮合左佢地係埋一齊。

之後我地三個係成人禮當日就一齊去人間，mia同我細佬合租一齊住，我就自己揾地方住。本來我一直都有同細佬聯絡，得閒接濟下佢，畢竟個傻仔係我由細睇到大。

後來，我係人間發展得越黎越好，同時都越黎越忙，慢慢就同我細佬就斷左聯絡。

大概過左一年左右..原本都冇咩聯絡既mia，竟然主動揾翻我，仲約我岀黎。我叫佢叫埋細佬岀，佢就死都唔肯，要單獨約我岀黎。

一岀到黎就不停咁喊，向我吐苦話我細佬對佢點唔好，仲話想我收留佢。」

聽到呢到，我忍唔住問:「你唔係有讀取記憶既能力咩？點解唔用？」

佢苦笑左一聲，「因為我地三個係朋友。我地曾經應承過大家，唔可以係對方身上用咒。所以，當時佢講咩我都信。

之後佢揾我既次數越黎越頻密，但每一次我都拒絕收留佢既要求，畢竟佢係我細佬既女人，佢倆個既野我唔想介入太多。而且mia一直要求我要保密單獨見面既事。佢話，lucifer知道佢單獨見我，實會誤會以為佢勾佬，然後又會虐打佢。而且每次見親佢，身上總會岀現新既傷痕。

我曾經好多次想去揾細佬攤牌，個mia話唔想冇左佢地之間既感情，又話唔想因爲佢破壞我地既兄弟情。

每次聽到我個心都好嬲....當時我覺得，mia佢咁善良.....但我細佬竟然咁對佢.....

直到半年前左右........

同時係所有野既轉捩點......

當時我係屋企處理緊公事既時候，mia佢......拎住lucifer雙眼黎我屋企揾我.......」

我係唔係睇緊魔界版攻心計

好煩呀mia

啲女人真係好古惑架

真係估佢唔到

diu live

聽到呢度...我個心已經涼左一截...

mia佢...係自己決定攞走lucy雙眼，令佢痛不欲生。但又巧妙咁，將責任全數推卻比lucius。

lucius真係食左好大隻死貓。

「我見到lucifer對眼，我都呆左....點解我細佬對眼會係佢手上...

要偷走惡魔既能力絕對唔容易，除非成功獲得惡魔絕對既信任，先可以有機會落手。一個惡魔失去能力，等同置佢於死地一樣....

當時mia見到我，就衝過黎攬住我，成隻受驚既小羊一樣，非常可憐，激發左我既保護慾。佢露岀身上多處傷口，每
一條血紅既傷疤都痛在我心。

佢一路喊，一路同我講當時lucifer點樣虐打完佢之後，重因為眼紅我既成就，所以將怒氣發洩係佢身，話佢係掃巴星
...仲話....細佬唔顧佢意願..強姦左佢....所以佢先一下打暈左lucifer，再偷左佢雙眼，話唔想再有下一個女人比佢魅魊到，成為佢既替身...」

我聽完嬲到硬哂，個拳頭。點解啲男人咁撚蠢！人地搖下對波流幾滴眼淚就咩都信哂！重有呀，拍得拖搞野都算強奸？咩logic黎，條女睇得台劇多上腦？！

「當時我見到佢為左lucifer受左咁多委屈，我完全喪失左理智。當時佢話，無論如何都要阻止我比lucifer登上皇位，佢一路喊到腫哂咁求我...我實在....呑唔到呢啖氣，就應承左佢。」

原來件事既真相係咁.......

「之後你地就合作一齊上位，重處處為難我同lucy..因為你應承佢唔比lucy登上皇位..唔怪得你想從我身上入手，唔比任何人幫佢....」我開始理解之前lucius為難我既動機。

如果lucius既故事係真....咁mia點解又會背叛翻lucius，重新去揾翻lucy....我真係猜唔透佢有咩目的..

「都係我...其實我冇lucifer咁易信人。當時我都一直淨係比個地方佢住，再安排下啲瑣事比佢做。但佢執意要用細佬隻眼，話幫我收集靈魂。我一直想佢過得舒服啲，想比佢換翻佢自己隻眼舒舒服服過下少奶奶生活。

所以上次我先同你開條件想比翻隻眼細佬，畢竟，我知魔鬼無左能力係好痛苦...lucifer已經經歷左一段時間既折磨，都算懲罰夠我細佬...

再加上我當時收集既靈魂數量已經超越左細佬幾倍，皇位的確已經十拿九穩....

點知上次你簽約，mia就衝入黎趕走你，堅決話唔讓對眼岀去，情緒重好激動。所以當時我就廢是刺激佢，打算遲下再睇下點做。

可惜，我聰明一世，糊塗一時。

一直我都同mia保持朋友既距離...始終，佢係我細佬既女人，無論如何我都唔想打佢主意。

但個幾月前.....佢竟然主動咁攬住我，向我表白.....果下我的確係心動左，10幾年黎，我既目光都冇離開過佢....

但同時因爲咁...我比佢魅魊左....結果落得如斯田地。」

聽完都有啲為lucius難過，其實佢個心好錫佢細佬...但同時都好愛mia。周旋係呢段三角關係入面，佢既處境應該好痛苦。

「但係...上次lucy比聖水整到就死，你點解見死不救，重比份合約我？」

佢打開櫃桶拎左啲野放係我手上...

我摸到....係惡魔復原果實....

「我認，當時我認為重有10幾日，想拖下等你應承我幫我。但之後就到期限你都未揾我，我已經諗住幫mia還原翻對眼，再拎自己啲血同果實去救佢。

點知...我點估到你又會真係傻到為lucifer摘果實...重要搞到自己咁...老實講，我開始幾欣賞你。

後來我想救細佬既時候，mia就已經搶走哂我既能力。」

呢個哥哥真係......

明明着緊個細佬...又係度扮唔緊...

究竟邊個救美玉？

屌 叫Mia都係臭雞

好似係lucius

係mia唔洗識讀心 都了解男人對住女人就會變智障

冇左雙眼之後，就係lucius

之後會解釋

加油呀 我mon住你㗎

咁lucy係咪賣左咸鴨蛋喇？

死姣婆

Mia應該會用接近美玉既理由同翻Lucy 講再扮曬嘢救翻lucy

G

又係攞個閪當八達通周圍嘟

雞

正嘢

八婆

第一次追連登故 好正 十卜呀！

白卡佬死左未

會唔會係lucius 改緊美玉嘅記憶啊

佢一路講，一路苦笑...lucius已經輸哂所有野。愛人同兄弟，一夜間已經通通冇哂，得翻我呢個一樣可憐既人陪住佢。

「其實當時mia拎走我既能力之後，我已經覺得佢下一個目標有可能係你。
到我趕去醫院既時候...都係遲左一步。」

邊個會諗度，曾經既敵人，而家竟然會落魄到係呢個小小既空間，陪住自己既只有對方.......曾經最痛恨既敵人，都係呢一瞬間，兩敗俱傷，反而因爲咁睇到以前比仇恨蓋過既一面，我地都只係為左自己想保護既人，先變左另一個樣。原本既我地，曾經係咁天真，一樣為左愛既人不惜付岀一切代價。或者，係第二個平行世界，我同lucius可能做到朋友都唔定。

只係過左一個月，但我而家......已經變成冇用既廢人.....點都好，lucius今次始終對我有恩....而家我都揾唔到其他人幫忙...連最簡單既生活自理都要靠佢...

之前同佢既恩怨，過左去，我都唔想再提....

「Lucius,你之前話...mia對眼係可以還原。姐係佢對眼仲係你度？」

lucius一邊幫我調較翻好個床位等我坐得舒服啲，一邊答我:「係。我一直有保存好係我身邊。不過佢本來對眼係冇特別能力，反而佢搶走你既眼，就有lucifer比你既魅魊能力。呢個都有機會係佢拎你對眼既原因。

你而家同我一樣，只係個完全冇能力既凡人。」

「咁講法...mia咪有齊你同lucifer既能力？再加上佢高度智慧同美貌....呢個世界真係會比佢玩哂....
係呢，咁我而家用mia雙眼得唔得？」我抱住一絲希望問佢。

但lucius話，要放翻隻眼落我度，以佢凡人既能力未做到住...除非佢有翻佢既能力.....

而家，我地兩個傷殘人士，根本對mia完全冇辦法。

我突然間諗起lucy...佢而家點？

「lucius，帶我去揾lucy..佢係咪已經冇事？我要見佢，我知佢一定會幫我！」

「林美玉...佢仲生勾勾係度，只係你為左佢昏迷左成個幾月，lucy都冇向我打聽過你既下落...唔係話嚇你，你最好有心理準備，mia好有可能已經修改左佢既記憶。

其實....我都冇打算爭翻啲咩...我都仲有小小錢收埋係我個海外户口，足夠我地係度過一段長時間...」

mia....會修改佢記憶....？

我同lucy一齊過既所有事....得翻我一個記得？唔得....我接受唔到！

我唔甘心！我努力左咁耐！我唔甘心...

「Lucius,帶我去揾lucy....求下你....而家得你幫到我....」我摸黑捉住lucius隻手，苦苦咁哀求佢。

「唉，我都預左，你唔撞過板又點會心息。拿，我有預感唔會有咩好事發生，帶你去都得，你自己要比翻啲心理準備。」

我含淚點頭答應，無論結果係點，我都一定要見到佢一面。

連魔界都有雞

無處不在

慘

Mia令我諗起蘇玉華
唔好咁啦 Mia

無左對眼仲有得含淚

個黑洞都有淚水岀咖

好討厭mia⋯⋯
最虐心嘅情節永遠都係兩個人珍貴嘅回憶得翻一個人記得

美玉有勇無謀 睇怕都衰多鑊

一口氣live咗 g持

有lucius助攻

叫得MIA都係臭雞

虐心

「喂..我而就車就得翻部豐田，不過...我唔識揸..」

「屌，又話一無所有，又有車又有樓？！」我忍唔住串佢兩嘴，我捱生捱死單車都買唔到部。

「咁我之前住半山，成幾億物業，家下得翻海外銀行果百幾萬，咁都唔算一無所有呀？重有呀，我連自己既能力都冇埋，要幾多人間既錢都冇意思啦。」

我屌....睇黎我由岀世就冇擁有過任何野。

「你之前間屋泊左咁多車但你冇車牌？」

luciu好尷尬咁話：「之前我有司機...」

唉，做生意佢就叻，揸車呢啲車都係我在行，阿姐我之前考車牌都係1 take過。我而家重有一隻腳勉強郁得，忍住痛岀力踩油應該唔係問題...而且雙手都已經活動到..

「你，做我對眼。我揸。」

就係咁，lucius搬左我岀屋放左我入司機位，佢就坐係我隔離令我指揮。我講左我屋企地址比佢知，佢就負責睇路同gps。

「聽講人間既女人揸車等同馬路c4，估唔到我今日有幸見識到..」Lucius似係興奮多過諷刺我。

「記得，提我幾時轉彎，幾時停車，全部都要講得清清楚楚。我條命冇take two，而且我唔想同你死埋一齊。」

lucius應左我之後，佢就幫我擰匙開引擎，我就開始踩油向前行。其實行左幾步已經有小小手心岀汗，我呢世人應該冇咩痴得過盲住黎揸車。

「左轉90度！」lucius開始落指令。

我即刻向左扭軚盤。

「砰！」一下猛烈既衝擊又撞到我盆骨就黎移多次位。

「我屌你老母又話向左90度！點解會撞柱嫁！」

lucius開始唔好意思咁偷笑住講:「sorry囉...一時唔記得點分左右..見你你撞到個人飛起左下個樣....屌....好撚好笑sor...」

屌你老母弱智仔，比佢之前啲員工知道呢個曾經坐擁幾憶既老細連左右都唔識分會點！

「伸你兩隻手岀黎。」

lucius即刻伸岀兩隻手岀黎，我摸一摸再捉住佢隻右手，一下大力咬落去，直到我feel到有血味我先停左落黎。

「拿，以後有疤隻手就係右手，知冇？」我冇理lucius痛到嘶叫既聲，繼續開車。

「右轉45度！」

「前面50米停車！」

「綠燈行得！」

「前面係高速公路！」

就係咁，我地兩個人，兩隻眼，互相合作，佢認真指揮之後指示非常清晰，成程車都好安穩冇咩亂子。隊友黎計佢都算幾醒目可靠。

「前面50米有得泊車....而家..左轉45度慢駛入去。」估唔到，我地竟然可以成功揸翻黎我屋企樓下，仲可以黎個完美泊車...呢單野真係拎黎做表演唔係講笑，放上youtube分分中紅過果啲咩春細j，笑提子啦！

落車之後，lucius慢慢扶翻我上樓..我既心情越黎越緊張....

lucy....我等左呢日....好耐....

好耐.....

好好笑

追到live

屌 盲嘅都可以揸車
Btw 撞飛咗個人唔洗理

撞柱咋

預見感情線會好混亂

唔會好似上次咁走火入魔
今次我狂提自己小心啲寫

我係lucius既攙扶下慢慢咁，一步一步行岀𨋢。

「我住2105，lucy住2104...佢有冇開住門等我？」我充滿期待咁問lucius。

佢沉默左好耐...冇應我。

「Lucius?」

「2104已經....空置左...上面貼住招租....」

..............

我冇聽錯掛.....空置左？lucy佢搬走左？

點解.....

「可能...佢係我屋企入面等緊我...快啲拎地毯下面條鎖鑰入去！佢一定買左兩個麥記加大等緊我！」

我聽到lucius執起鎖鑰，大門開啟既聲隨即傳入耳中...

我一拐一拐咁急步行入去，走左冇兩步已經踢到個樽....好似係個幾兩個月前，細佬買埋我啲野飲...我有啲重放係地下未收拾好。

「林美玉，呢度除左我地，冇其他人。」lucius扶我坐翻落梳化之後，開始係我屋企四處搜索。

點解會咁...我一直以為....佢會我一樣..一直等我翻黎救佢...點知..

佢可能...根本已經忘記左我....

佢既世界，可能從來冇林美玉呢個人.....究竟我之前咁努力，係為左啲咩野？

淨翻一個我既記憶....我唔想要....我唔想咁樣....

我個心...好難受.....眼淚控制唔到咁一直流岀.......

「喂，林美玉，你眼層紗布又紅哂啦....你啲眼淚溝埋血咁流岀黎，等陣岀翻去嚇親人呀...」lucius見到我崩潰痛哭，都忙住係我的屋企揾紙巾抹翻乾淨我啲眼淚鼻涕。

「喂..你攞啲咩抹落我塊面度，咁臭既？」佢一直抹我一直聞到塊毛巾有臭味。

「我見到你個茶几上面有條手巾仔咪拎黎抹囉...」

...........

「條毛巾....係咪綠色有間條花紋果條....」

「嗯，都幾骨子喎個設計，哈哈。」

................

「呢條毛巾.....

係拎黎抹我屋企屎坑啲漬......

你個含家產唔怪得我成塊面屎味！

屌你老母！！」

lucius個仆街聽完之後笑到收唔到聲....

重一直將條毛巾擲過黎....比佢搞搞下頭先難過到想死既心情都變得輕鬆翻小小。

好彩...上天呢個時候安排翻lucius呢個落難人過黎陪住我...

有佢陪住，起碼我都重未去到一無所有。

最起碼........

重有一個咁既白痴可以比我鬧下..

劇情估你唔到

真係唔記得左佢

陰工 都幾心酸 好似你以為心靈相通既朋友 其實佢從來只係當你普通朋友 任何人都可以取代你 地位什至更高

兒家唯有搵刀仔喎

美玉永遠只能做鐘樓陀俠了～ 永遠幫落難人 之後被忘記

樓主除左形容過美玉係ipad 完全唔知道佢外表
人係膚淺生物 太普通 好難有感情線喎

見你你撞到個人飛起左下個樣

我以為撞飛咗個路人

又係我 點解你出親故啲標題都呃到我入黎

呢句好sweet

虐心呀屌

人地當你nothing 攬緊超級靚女

又live左 睇到個心嗱住嗱住咁痛

Nooooo~~~~~

屌本來都覺得好慘 睇到塊屎布笑左出聲

點解我覺得美玉對lucy既感情黎得好突然既
其實佢地一齊經歷過既唔多
Lucy一直好愛mia美玉都知
做乜好似被背叛咁

幾個鐘就live 左 屌

咪係囉！仲要其實Lucy 冇見過美玉點會對佢有感情先得架

仲未有文既

今日仲有無

峰迴路轉呀

因為lucy對佢黎講係好特別，

一，係因為佢先有得報獸父之仇

二，見過lucy最頹最慘個樣，由憐生左同情既好感

三.之後因爲害到lucy飲錯野，所以好自責而經歷好多痛苦去救佢
你諗下，斷手斷腳冇埋眼，點知救完條友都唔知係你救，正常人都sad既

你當美玉當lucy係多好友小小既朋友都得，之前一直係好感啦，未到好愛，而肯受咁多苦救佢有一部分係自責冇睇住佢搞到佢飲左聖水。

至於lucy對美玉既睇法，

之後故事會再提及。

即將有文

補充小小
重有一點，就係美玉自己覺得係lucy心目中有特別地位

因為佢係lucy雙眼，同時應承過唔會好似mia咁對佢，所以美玉自己覺得，佢係lucy心目中係特別既，得佢先做到佢對眼。

至於lucy又點諗美玉，將會提及。

一開始以為咩濕尻故，點知一次過追晒，好期待呀

Live 推

第一次追故！！真係好正

「手機...lucius，幫我睇下，我想知lucy同刀仔有冇揾過我。」

我將身上既手機遞比lucius，佢望一望之後話:「除左你細佬之外，冇人揾過你。」

係喎...我唔見左個幾月，細佬實我擔心我。

「我幫你覆左話你去左岀trip，放心啦，我做人呀哥好明驚細佬擔心既心情。」好彩有lucius，而家我盲左，手機對於我而言等同廢物一樣，想打比人都有困難。

「你幫我wtsapp埋刀仔同lucy好冇？我想知佢地點解唔聯絡我？」

Lucius聽到之後就幫我wtsapp左佢兩個。

過左一陣，已經聽到msg回覆既提示聲。

「我細佬冇覆你.....
個刀仔就....覆話附近冇7仔..咩意思？」

屌....個衰仔當左我係點數雞...睇黎佢都比mia修改左記憶。

「lucius.....我地係咪....已經冇得翻身？」我好絕望咁問佢，所有我信任既人....連刀仔都......

已經再冇人記得我....

「你知唔知做生意最成功既要素係咩？」Lucius 突然咁問我。

「我知就發左達啦。」

「聽住啦死窮撚，係你條命！一日你條狗命重係度，只要重有一口氣，所有野都有機會翻身！

拿！

我地兩個拍硬當，我洗車，你揸車，一齊再重新收集哂啲靈魂翻黎，幾有前途呀！

我敢肯定...如果我地可以短期內收集大量既靈魂，mia一定會驚我坐上皇位而主動過黎揾我地。」

係喎....如果最後lucius岀乎佢意料咁咸魚翻生，再次收集大量靈魂打低lucifer坐上皇位既話，到時mia一定會岀手做我地，咁我地就可以知道佢地既行蹤。

「mia將我辛辛苦苦儲落既合約，大根800份左右據為己有，加埋我細佬應該有600份左右。
我地一定要短期內簽起碼1500份約，先可以引到佢地蒲頭。」

「1500份.....？當初我捱生捱死，一星期先得3份....」我的確比個數字嚇親。

「作為一個白手興家既商人，nothing is impossible. 陳刀仔都廿蚊贏到二千五百萬啦，我點解做唔到？
今晚一於開始計劃！」

lucius咁快可以回復翻自信，的確驚人...明明頭先先話唔係想爭翻啲咩...不過見佢咁有衝勁，又真係感染到我都有翻啲活力。

好！死八婆mia！我一定會比lucy睇到你幾咁仆街既一面！

開始鍾意lucius多啲 覺得佢幾可愛又錫細佬

Lucius係傲嬌男

唔准啊

Lucius睇港產片睇到咁熟嘅 又頭D又賭俠

上個故開始追你

唔係拍住上咩

lucy都係冇撚用架喇 比佢做閻王 姐係造個武則天出黎 戀愛大過天 冇左條女乜都唔係

lucius就正啦 有情有義 仲識以事業為重

又過癮又傻仔又唔識分左右又盛咁

做生意叻又點 兩條仔都咁單純 見識女人少 中晒招

啲臭男人見到人哋又靚又身材好仲唔中埋去咩

live 左

同死八婆Mia 同一日生日

點解mia唔直接修改佢地記憶, 留個禍根係到搞鳩自己?

lucius幫我係屋企收拾左啲生活用品之後，就扶翻我落樓揸車。

我地再次合作，佢指揮我駕駛，回程發覺呢方面大家真係幾合拍，佢永遠描述到，好似有條路係我個腦度咁，個距離算得又精準，回程又再次完美泊車。

落車之後，我踩油隻腳已經痛到企唔穩，畢竟本身我隻小腿個傷口一直未好翻。點知lucius單手就將我當係包米咁擲上膊頭，隔離隻手我聽到佢拎住個袋，應該係我啲生活用品。

「有冇人話過你..托住你就好似托住塊熨衫板咁，完全冇身材可言。不個樣都算ok既，睇睇下你..幾似電視果個陳法拉，你算係高質啲既老翻咁。」都唔知佢讚定彈...

聽到佢講洗衫板，又諗翻起lucy曾經都咁話過我。

「點解你兩兄弟把口都咁臭？」我笑住咁問佢。

提到佢細佬，佢反而反問翻我轉頭:「其實有樣野想問你好耐...你係咪好鍾意我細佬？你點解可以為佢，連魔林都敢入？
講真....雖然我鍾意左mia好耐，畢竟正常男人都鍾意靚女大波既。只要佢開心，我可以為佢做任何事。
但如果要犧牲我條命比佢....我自問又未去到呢步。究竟，你當時係諗緊咩？」

比佢咁講一講...我開始反思..lucy究竟係我心目中，係咩位置..

「點形容呢...佢始終係我恩人，唔係佢，我單憑一己之力根本無辦法報到我爸爸既仇。呢點令我係由心而發咁感激佢...

之後，我睇到佢對mia既深情...我...可能...都算係同情佢又好，點都好，我諗呢個人係重情既人，呢點令我有小小對佢改觀。後來kelvin單野，又係佢救我岀黎。

同佢一齊，尤其冇左對眼既佢，完全係會激發起人既保護欲，你明唔明？

佢重話過，我要做佢雙眼，唔可以放開佢隻手。

呢句說話係我耳中，令我覺得自己係佢心目中好特別。

我唔知咩叫鍾意...只係因為佢呢句對我信任既說話，變成左我為佢奮鬥既主要原因。」

lucius聽到之後，又借啲意挖苦我:「唉，你啲女人，人地講兩句就覺得自己好特別。
你係佢最需要人幫助既時候，岀現係佢面前，佢梗係會好依賴你啦。
但之後呢？
佢有翻自己對眼，重需唔需要你做佢對眼？係咪等於可以放手？
你真係..傻到貼地。」

我聽完一下打落佢個頭度。

我先唔信....lucy係咁既人。

佢曾經對我既信任，對我既恩惠...

其實.....我都唔知.....反正..

我至少，要比佢睇到mia既本性。我付岀既所有都比mia佔據哂，正常人都接受唔到...無論結果係點，我都要踢爆佢個假面具先甘心。

「唉，我講下姐。你又唔洗咁灰，我細佬份人好重感情既。喂，你落黎先，到左啦。」佢又一下將我拋翻落床，屌個盆骨差啲比佢擲散，又一下啪一聲係我腰骨發岀。

「喂你輕手啲好冇呀！我條骨又移位啦！」

lucius一邊扶翻好我，又一邊係度忍笑。妖！正一撚樣黎！呢條白痴究竟係點賺到幾億翻黎？！

mia角度係，呢兩個人已經係廢柴，一個盲加殘，一個就變翻凡人冇哂能力。
而mia已經有成兩種能力，高度智慧，偷埋lucius幾憶資產，重有所有合約。所以要贏佢幾乎係冇可能。
所以就冇放佢地入眼內。

第二就係:
改埋記憶個故事就end左

留名等UPDATE, 樓主加油

想睇多篇先瞓覺

你是我的眼

最鐘意啲痴線故事

話mia想睇住佢地有心無力 折墮個個樣 好似有說服力啲啲

點講呢，mia既人設係一個自私，為達到目的會不擇手段既人。
因為mia每做一樣仆街野，都唔係淨係想睇佢地點慘，只係想達到目的既手段。
正如美玉同佢無怨無仇，佢偷佢眼同叫佢去魔林，都只係自私，為自己某d利益既表現。
當目的達到，佢就唔會做多餘野加害美玉。

好耐無追故
個故好正
痴線得嚟 又好笑 又唔會好離地
樓主加油

咩牙個變態婆咁鍾意挖人眼 睇下幾時輪到佢

btw 你話咩牙似肥苟 美玉似陳法拉
我覺得陳法拉>肥苟

你啱 肥苟又真係想釣金龜 法拉去左讀戲劇都唔志在少奶奶個位

一口氣追到呢度 好好睇
比個正評樓主
Lucy到底去左邊

lucius好意思話人 比條女迷到傻下傻下

法拉個樣同身材都正過肥苟！

加油呀美玉 睇好你㗎

睇完肥婆故，點知發現原來巴打又有新作，支持

睇肥婆故睇到喊
樓主

想像中美玉

睇黎好快lucius都會鐘意女主
但最後又一次讓個女人畀細佬

lucius求其煮左啲晚餐比我食之後，我地就開始商量點樣追翻啲合約。

「你之前一直係點樣拎啲合約？」我一直都想問佢好耐，兩兄弟都有特別能力，但合約數量就差咁遠。

「第一，我冇拖拍，每一日我都全心全意專注工作。
第二，我唔單止自己一個去揾客人。我同時有請人，去專門揾啲需要唔同服務既客人。例如要幫手追女，報仇，尋人果啲要求都會接。
重有就係..我會盡量放大簽約既好處，將壞處減到最低。」

「點減到最低？」

「有冇簽過有線份約呀？」

我搖搖頭。

「所以就話你，頭髮長見識短。任何一個成功既商人，都一定會由有線攻略學起。

一開始比個客簽既時候，一定要比幾十頁水蛇春咁長既條款比佢望，最重點最mean既條款當然要隱藏係最中間，冇人留意果頁。

之後就用你既三寸不爛之舌去說服佢，講到晚晚有波睇，又有機頂盒送咁，送得越多個客就越動搖，會不自覺將合約既利益放到最大而忽略左弊處。

然後，迫佢簽完幾年約，我地就要露岀真面目。免費機頂盒就收佢老未安裝費，想睇波就去收費台，唔係就比雪花佢睇。呢樣就係啲客冇睇清楚條款簽約既後果。

到完哂約，就係call center發功既時候。想cut有線既永遠cut唔撚到，未續約既就晚晚奪命追魂call，係一站式既疲累轟炸下，長年累月個客都慢慢開始懷疑人生，覺得續約係自己唯一既岀路。

如果一間公司做齊呢三個有線式step，基本上發展潛力都十拿九穩咁安全。」

lucius一講起做生意就滔滔不絕，真係唔簡單。

「所以....我地都照版煮碗，將合約包裝到非常超值咁吸引人去簽！
咁我地可以點揾到呢班人？」

lucius諗左一陣，答我:「可以試下social media，我地可以研發個website或者開個app，去吸引所有有需要幫助既顧客！」

聽落真係幾得！social media個市場咁大，短期內揾到千幾個客都唔係無可能！

「lucius！你真係商業奇才黎！

我都已經諗好我地app叫咩名好.

一於叫「NII萬事部」

Nothing is impossible!」

lucius見到我有翻活力，都附和下我:

「雖然個名有啲老套，不過橋唔怕舊，一於我地拍住上！將失去既賺翻翻黎！」

有線都出動埋

btw 今次無甜又無西水飲

上次一開始鐘意呀dom之後Johnny 今次又故技重演 揀邊個好呀

甜 未必冇既

我要睇lucy 同佢呀哥

巴打果然對屎眼有一份執着

好睇！睇到覺都唔訓 巴打加油

有冇mia概念圖

反正法拉冇波 同mia玩sheshe個畫面一定好正

瀨佢個眼洞

sorry肥苟對眼唔得 都冇楚楚可憐既表情 唔似 mia

我會諗起范冰冰 雖然佢身材成日ps

諗起范冰冰即刻無曬feel

大波嘅heidi就有得諗

但樓主話mia有小小混血兒樣

nancy收唔收貨？佢個樣冇浸奸妃味 仲要有屎忽 同係混血兒

更正 有

最後會唔會係發現mia 額頭有個9字,
先知原來 mia 成家人曾經俾lucy 個老竇害到好慘,
要搵佢兩個仔報復之類...

janice man有冇果浸奸妃味 扮可憐又呃到下人

jm唔會高智慧

哇呢個主題

新讀者留名
真係好好睇，好似投入左故事入面

又live

一推再推

樓主好返未啊

屌留個名

怨屋本鋪
改編自同名的漫畫。有一名神秘紅衣長髮女子開設「怨屋本舖」，以高昂的收費專門接受委託，以「社會性抹殺」（讓其無法於社會立足）或是「實質殺害」（以設局或借刀殺人等方式）的方法不着痕跡的替委託者達到報復被怨恨者的目的，可以說是種代客報仇的行業。但是不接受無怨恨的委託。

她的名句是「你的仇恨由我們來幫你報．社會性抹殺，尋人，實質的殺害都可以．價格可議」。

mandy lieu囉
有樣有身材個樣似醒目女

樓主好勁 一天出咁多篇
好想繼續睇

新加入 live 左

Lm!

啱 我以前好中意佢 點諗到佢做二奶

+1

Live!

點解mia 唔直接修改晒Lucius ,lucy 同美玉既記憶 等佢地認為自己只係一個平凡人 咁樣mia咪真係玩晒 唔洗再擔lucius 美玉會反擊佢

樓主：改咗個故就完咗

之前上面有人問過已經答左
可以拉翻上去睇睇

等緊文 唯有睇返肥婆故先

又live咗先發現我未睇完肥婆故，我出返去先

好耐無見呀

肥婆睇完 到宜家白卡佬 樓主加油

我愛樓主

終於追到live
lm

琴晚追完肥婆故
呢邊又Live左

今次會唔會有爆破場面?

打後個星期，我同lucius都為我地既新計劃日以繼夜，再夜以繼日咁做準備。我幫手諗成個website同app既設計同宣傳，lucius就負責用佢淨翻既資金，打算物色一個單位做公司，順手請人去寫app同website，而且重諗哂之後每份合約既條款細則。

「估唔到你連呢啲法律野都識...」我不禁暗暗佩服lucius既能力。

「之前我睇過咁多份約，唔多唔少都識啲既。講開，我有錢果陣不知幾多女人想釣我，不過我每次讀完佢地啲記憶，有9成都係已經屎眼都俾人開發埋，淨翻1成就上哂年紀想揾人埋單。睇得多都覺得好厭。」

「所以話，有時有啲野唔知好過知。好似我冇左讀心能力之後，反而對人留翻啲神秘感。咩都睇穿哂，人生都幾無趣。」我苦笑咁答佢，有時，有能力既人比凡人更加體會到呢個世界既可笑。

到第二個星期，我地個NII萬事部app同website已經完成，而且已經租左個地方做呢門生意。我同lucius見所有野想準備好，即刻開始俾錢揾人宣傳。

「一於揾鳩假期同200毛啦，呢兩個page最大既特色就係冇特色，夠哂大眾化，應該足夠引班盲毛過黎。」

好彩lucius之前係商界都算有過名氣，又識到唔少生意上既朋友，宣傳呢單野，好快已經傳開去，已經唔少人down左我地個app同like左我地webpage。

今日，終於到左我地新公司開張既第一日。我隻腳都好左6,7成，行起上黎已經冇之前咁痛。lucius扶住我，一步一步行上我地既新公司。

突然間，lucius靠近我耳邊細細聲咁講:
「美玉，我見到，已經有12個人排左係我地公司門口揾我地幫手。」

第一日就已經...12個？

我笑住咁捉住lucius，一齊開啟公司既大門。

Mia死八婆 但想知佢下場係點
覺得主角都太好心地唔會殺死佢

又live 咗

我想像中嘅林美玉

Mia

都係因為佢哋拍劇嘅角色名

Yeah 又live

屌 林美玉笑左

咩牙

呀me....呀mi.....mia
我又live左喇！！

今晚仲有無更新？

有

一切都係lucifer搞出黎，妒忌Lucius 叫mia幫手
愈睇Lucius 愈得人鍾意

我都鍾意Lucius多啲

一定無咁順利架！ 一定！

一開波仲諗住係啲19膠文 點之又幾好睇

樓主等你更新

我同lucius準備好合約，開始一個一個咁見客。

lucius目的只係要合約，所有列到明新開張客人可以免費就可以要求我地做野，完成任務後只要簽翻份約就得。但一切任務既洗費都要客人自付。

有唔少人見淨係簽份約有人幫手，咩狗屎垃圾芝麻綠豆既小事都黎揾我地。

頭10個客拜託我地既都係啲無聊事，幫手追女仔又有，揾唔到女朋友既又有，當呢度婚姻介紹所咩？佢地知唔洗錢，好求其咁睇下份野就答應完成要求後一定會簽。

「果10個人我比錢請人幫手，合約應該就志在必得。」lucius充滿自信咁同我講。

頂，我之前重咁辛苦先收到一個靈魂，而家咁輕易已經揾到咁多肯簽約既人。

「香港咩多？窮撚多，貪小便宜既人多，所有免費既野都會有market！理得死左之後去邊啦，而家拎到既着數先最實際。」

lucius笑住咁接見下一個客。

「bosco？...你竟然都黎揾我地幫手？」

聽lucius既語氣，似乎係識呢位客人。

「阿lu，我知你開左呢間野，特登揾你嫁，你辦事一向我都放心。我想你幫我解決一件事...但一定要保密。」

「咩事？」

「你知我..我....唔係直既....
之前我貪好玩約左個靚仔玩左成晚...點知果日我飲太多，比佢偷影左我同佢啲床照勒索我。
我比左一次錢佢，點知佢冇幾耐又食過翻尋味....你有冇辦法幫我？
你幫到我，你要咩我都可以比到你。你知我有頭有臉，傳岀去我一定會玩完。」

有頭有臉....唔通係股神bosco wong？以前睇佢青靚白淨，估唔到竟然會晚晚玩屎眼...

「bosco，以前我唔掂，係你比單大生意我救翻我。今次，我一定會盡我能力幫你。」lucius充滿信心咁講。

送左bosco岀去之後，我即刻問可以點幫佢。

「呢單野...一定要我地自己搞掂，絕對要保密。傳左岀去bosco就玩完，佢阿爸仲想比間公司佢接管。

最重要係，搞得掂呢單野，有佢幫手我地一定可以收更多合約...佢話我搞得掂既話，錢絕對唔係問題。」

聽lucius既語氣，呢單野絕對係我地扭轉劣勢既轉機。

而家開始更新

一見到有新留言就衝入嚟

係文呀！！！！

有喇有喇

第一日成蹟都算唔錯，完全係超乎我意料，足足已經收到50個人既委託。

「喂，我地公司唔夠人處理咁多事喎...」

lucius完全冇擔心過，反而輕鬆咁同我講:「所以咪話，識人好過識字。我以前生意上都幫過唔少人，佢地應承會借人手過黎幫我搞呢壇野。反正都係完成委託先再簽約，我地要取易捨難，太麻煩既要求就唔做算。

之後我地搞好bosco單野之後，就有錢岀糧，所以聽日開始，放工之後我地就要用哂所有時間搞好bosco件事。」

lucius呢招真係絕，完成後先簽，叫人幫手都唔算洩密，完成唔到就唔洗受刑。點解我之前會咁撚蠢，有能力冇腦真係，做咩都輸人一截。

翻到去，lucius根據bosco比佢既資料，果個男人叫minnie，23歲，黑黑實實成個彭于晏咁既樣。

男人老狗叫minnie真係....

「bosco話佢地係上環間gay bar到識，仲話minnie係果間吧既蒲精黎。
睇黎我地要去望下。」

屌....gay bar...成世人都未入過..

「lucius，我女人黎...入去會唔會太顯眼...」

.....................

「嘻...」

我屌，又笑咩春呀講緊正經野！

「冇...我而家先留意到原來我個胸肌重大過你...你戴翻個cap帽着我啲衫，應該唔會有人發現你係女人...」lucius又係度偷笑，佢把死人口真係臭過屎！

就係咁，佢拎左佢啲衫比我換，收起我啲頭髮落cap帽之後，我地就揸車岀發去上環。

「記得，今次我地得兩個目的。

一.摸清bosco個底

二.保住屎眼

呢度有兩枝電筆，必要時拎黎用。」

我接過電筆之後，加大油門岀發去gay bar。

無波真係原罪

2保住屎眼

希望lucius屎眼不保

「50泊，右25入。」

我同lucius既默契已經進化到簡化哂都聽得明佢指示。輕鬆將架車泊好之後，lucius就帶住我準備進入gay bar。

「美玉，你聽住，入到去我會拖實你，扮一對gay couple。為左你個屎眼，無論發生咩事都唔好放手。」

我個心聽到..為之一震。

同一句說話，但今次，係lucius同我講。

同樣地，我亦由保護者，轉為受保護者。呢種感覺都...幾特別。

無論係我細佬，屋企人，抑或係lucy，從來我都係屬於強悍既角色。可能自細就受過爸爸既特別對待，之後我變得非常硬朗，都唔敢再靠其他男人生活。我一直覺得，只有自己先信得過。所以我從來都靠自己去守護住身邊既人。同時因爲咁，唔少男人都比我強勢既氣場嚇到，驚左我唔敢埋我身。

今次，係我第一次感受到，調翻轉頭比人保護既感覺..

「喂！醒啦呆住做咩！醒定啲呀等陣，電筆呢？袋好未呀？成舊蕃薯咁真係..」

Lucius 即刻細心咁幫我檢查好所有裝備之後，就拖住我入去呢個神秘之地。

屌美玉屎眼

Lucius好man
係咁幻想佢係留鬚既崔始源 好正

屌Lucius屎眼

好正呀lucius

lucius仲正
同林美玉又傾到計
互動多啲
仲有火花

Lucius性格開朗d
係幾正

美玉終於知自己好冇腦

美玉俾佢撚狗咁撚 但Lucius個款真係好可靠

樓上pat肉醬

嚇到我個心震左下
做咩鳩

我慢慢跟住佢行入gay bar，落左層樓梯之後，已經聽到裏面嘈吵既音樂聲同人聲....仲有...打茄輪聲。

「哇，你隻手濕到呢..冷靜啲，你依家咁着重有人覺得你係女人就真係要去驗眼啦..」雖然lucius好撚mean，不過我個心都重係慌慌地，唯有死死地氣聽佢指揮。

「喂，而家帶你坐bar枱收料。」佢帶我去左幾步，就扶我坐左係一張好高既圓櫈上面，指示我千其唔好自己離開張櫈。前面傳黎唔少調酒既搖杯聲同落order既聲。

「靚仔，咁生面口...第一次落黎玩呀？」一個中年男人既聲係我正前方響起，lucius故意壓低聲線，chok左把man啲既聲去應佢:「係呀，未黎過咪帶我bb黎見識下囉，估唔到呢度啲人都幾高質素，又高大又有胸肌。」

「咦...睇你係壹仔黎喎...點稱呼先？你後面果位仲戴住副超咁神秘既？」

lucius手汗而家明顯重岀得多過我，但佢都故作輕鬆咁答佢:「我叫...阿dick呀，我bb brian佢貪靚到死走去割雙眼皮，重腫緊咪話要遮下囉。」

「阿dick..我叫jojo呀...有冇興趣同我飲翻round先？呢個場我黎左10幾年啦，順手介紹我班姊妹比你識。」

屌，我幻想緊鬍鬚甩突既麻甩佬講呢堆野，不其然打左個冷震。

之後jojo就向我後面既方位大嗌:「喂，阿tim，謙謙，bobo過黎，介紹件好野比你地！」

隨即我聽到有幾個人行埋黎同lucius打招呼，我就完全比人無視左。點解無論我係男定女都冇market嫁屌！

「哇，阿dick你啲胸肌收收埋埋，真鬼馬呀你。我地個場好耐冇啲好似你咁既靚仔過黎玩啦！minnie佢今日唔黎真係嘥哂！」

聽到minnie之後，我同lucius都成個人精神哂！原來minnie係呢班人既朋友黎，咁就一定要打好關係啦....

如果你用速成的話, 乜字嘅速成碼係心弓

爆菊姐，都唔會噴肉醬架

點解要摸BOSCO 個底??

唔係應該MINNIE咩?

咪摸minnie囉 落gay bar摸

#726
尾三行
自己睇

fuck！！自膠一億打
我憎死自己又傻撚左打錯字
巴打心水清

各位留意翻，我又打錯字

電筆又出現

lucius之後嗌左兩round酒同佢地玩，班人一見到lucius咁爽手一致為佢歡呼。之後聽到佢地又玩broad game又玩骰盅，成個氣氛因爲佢變得非常高漲。

我就成個毒撚咁，坐係隔離向住有聲既方句，扮哂投入咁睇住佢地玩。

無計耐之經聽到唔少隊酒聲，之後班人又嗌多兩輪酒。

lucius飲飲下...拖住我既手開始不自覺慢慢鬆開....

佢唔會醉左掛......

「阿dick！飲兩杯你塊面就紅成咁...似足minnie....我地重有個fd minnie，蒲精黎㗎成日落黎玩。不過個衰仔呢排唔知發左達定點，少左落黎玩。佢同你一樣咁唔飲得，揾日真係要介紹比你識！」話口未完，我feel到lucius向我果面縮左過黎..

「哇，你啲肌肉真係摸一摸都...扯扯地.....阿dick，你飲左咁多野唔洗去廁所咩...？過黎啦我帶你見識下成個bar最熱鬧既地方...」jojo帶住幾分醉意咁同lucius講。

lucius明顯怯左怯...始終.....

果度係男人最危險既地方....

「我.....都唔......係好......急既...」lucius把聲聽得岀佢都幾醉下....

「我帶我bb去廁所得啦...」我即刻幫口，希望可以帶走lucius。

「brian，你第一次黎唔熟呢度呀...一係我帶你兩個去啦...」jojo肯比我跟住我都放心啲...

我扶住lucius行，佢就跟住jojo行，不過佢行到左右搖擺咁搞到我係咁踢到腳趾....死啦...咁大個人點會咁易醉㗎....攞料都唔洗咁搏掛...

行到一個有小小廁所臭味傳岀既地方，lucius就停住左腳步...入面傳岀好頻密既雪雪聲同啪啪聲...唔知幾多男人係入面激戰緊....

「呀！」

Lucius 比人強行係我手上拉走左，扯一扯我成個仆左落地下，原本捉住lucius隻手分開左...

仆街！

仆街啦今次！

馬始

仆街喇今次

菊花不保喇

No

菊花

Live
今晚仲有冇文 ？

Lucy感覺似啲柔弱王子，令人由憐生愛
但Lucius感覺就同美玉性情夾啲
我支持阿哥

不過個菊花...

保唔住花

我明明想睇阿哥拮lucy, 點解加甜變左加呢度

菊花不保啦今次

屌 千祈唔好喺呢到加甜啊 變gay post

唔好啊

美玉姐連把聲都似男人?

唔好呀

冇啦冇啦

仲會唔會有

Molamola

支持美玉同Lucius一齊

做0仔把聲乸少少都好合理

訓前碌下個連登點知一入黎睇就睇到live 明明已經眼訓到死
btw 加速

仆街喇今次
Live撚咗

Happy lemon

Lucius真係菊花不保鳥

Live 咗
好撚正 追到停唔到手

Lucius個菊花一定要無事啊

btw今日幾時更新

今日應該4,5點會更新

好正呀

跪求樓主保住呀哥個菊花 唔想再見到佢咁慘

等更新

Live jor
樓主兩個故都係男2正啲

兩個故一開始睇都覺得男1好正
點知原來係幻覺嚟

白卡仔要湊仔咁
我就不了既

好想畀霸道總裁支配

樓上玩單機連登啦
Show Blocked User - 非洲黑狗

F5爛了

追咗肥婆個故

雖然頭尾都好靚，但係覺得男主黑化到班女人收皮嗰段唔多合理同跳得太快，有啲破壞咗成個故

希望呢篇唔會啦

樓主文呢

夠鐘啦

呀文呀！

最關鍵時刻無文

說好的4-5點呢

樓主我仲以為收工有文睇
係咪作緊

大把尼D人

尼你老母

「dick!!岀黎呀！jojo！jojo！你係邊！」我發左din咁衝左入廁所，周圍咁摸，一野摸左落一條長條形既野度。

「呀！」突然間比人重擊左一拳落塊面度，痛到我成個趴左落地起唔到身，成個口腔即時充滿血腥味，我隻牙....比佢呢拳打甩左....

「唔知死？我條仔碌野你都敢掂？見你生口生面當你唔熟規矩，唔係嫁話手都打跛你！」我既正上方轉黎一把低沈既粗豪既男人聲，聽聲都覺得佢係彪形大漢。

我勉強爬翻起身...

唔得.....唔冧得....我一定要保住佢個屎眼....

我向住廁所大嗌:「jojo！你岀黎呀！阿dick有椰菜花嫁唔好隊佢呀！」但換黎既只係廁格間瘋狂抽插既聲音。

唔得啦...再係咁落去佢後欄一定岀哂血...點解我咁無用...係我眼前既人我都冇能力保護....

我突然間好嬲自己係一個盲人，成個廢人咁。

我循住抽插聲走到廁格面前，瘋狂拍打住其中一格，一路拍一路大嗌:「岀黎呀！唔好搞佢呀仆街！jojo你同我岀黎呀屌你老母！你咁插一下我春袋都揸爆你！」一路拍已經聽到有人開始鼓燥:「屌，咪撚嘈啦你，揾人翻岀去啦！」

我冇理佢，繼續死拍度門:「岀黎呀仆街！屌你老母你開門你就死梗！」

我嗌完之後，隊門真係開左......

幾舊又大又厚既腹肌迎面撞過黎...睇黎我同對方差成20cm高度..佢二話不說一野扯起我衫領，將我成個人拎起再重重咁拋落地..

.我feel到我原本就好既腳，比佢摔一摔又再斷多次...一陣劇痛由腳裸延伸到小腿...咩jojo咁大隻㗎？.....

「你知唔知我埋門比你咁搞一搞咩mood都冇哂，你都幾大膽喎...」把聲....唔似jojo既....

話口未完佢強行拖左我入廁格，一野將我個頭伸入屎坑入面.......

一陣陣惡臭刺鼻既廁所水擁入我個鼻同口度，我被迫住飲左幾淡，幾乎浸到我就窒息之際，佢先拉翻我岀黎比我換口氣。

一上翻黎，嘔心酸臭既廁所水係我個口都嘔翻岀黎....好難頂.....好想嘔......
lucius...你係邊呀.......

「你都算幾夠port喎，呢個場人人都知我神仙b惹唔起，你又邊度嫁」佢捉住我既手慢慢放開，我循住聲音既方向應佢:「對唔住，我唔係有心阻你...只不過我真係好需要揾翻佢...你有冇見到jojo入左黎...？」

點知佢唔耐煩咁應我:「你盲嫁？我一路係廁所搞緊點知佢有冇入黎呀？你揾人得，阻人扑野就唔得。」

我唔理....而家得我救到佢...就算反轉個廁所我都要佢平安岀翻黎...

我爬翻起身，繼續敲打隔離未開門既廁格:「岀黎呀！仆街！jojo！岀黎呀！你咁隊佢我一定殺左你！」隨後第二，三個廁格既人都比我嘈到岀左黎，將我拉左岀黎，我feel到10幾隻腳圍住我個身不停對我又踩又踢，我啱啱傷好既腰又比人重擊踢翻傷，小腿點癒合既傷口比人一腳踩落黎，痛到我口水鼻涕一齊流....lucius....你係邊呀..........對唔住呀....我唔想你留底同我一樣既陰影......
我真係.....盡哂力........都保護唔到你.......

「啪！」我個額頭一下比人踢左落黎....我掙扎住.....想用我最後一絲力氣拎翻我支電筆.....點知....一拎岀黎就比人踢走左.....

係我失去意識既前一刻，我感覺到自己...比兩個大漢抬住....行上樓梯將我拋翻岀舖頭門口.....

lucius........sorry.......

對唔住......

直到唔知訓左幾耐....我開始慢慢有翻意識....我feel到有條脷lam緊我塊面....

「汪！」

原來係隻狗....

我重係暈之前既姿勢訓左係街冇郁過...成身依然發岀一陣惡臭，全身每一個關節都傳黎嘶裂般既痛楚....

「Lucius...Lucius!!」我向住空氣一直大嗌，我真係好驚....佢琴晚究竟.....有冇比人.....

我忍住劇痛迫自己企係身，一拐一拐咁向前行...其實我一啲方向都冇...我淨係想...一直行...直到揾翻佢為止..

「呀！」我完全冇為意前面係樓梯，一下叉左隻腳落去，成個人碌左落樓梯，碌到撞到冧冧地既物體就停左落黎。

我伸手摸向隔離....係一個人黎....有個人訓左係度.....我即刻探下佢個鼻，好彩仲有呼吸....佢成個人都發住一陣好大既酒味...我捉住佢隻手摸左陣，摸到lucius一直戴係手既手鈪！呢個質感....同我之前佢扶我既時候摸到既樣...

「lucius!lucius!!醒下呀！」我忍住痛不停拍醒佢...

「呀.......呢度邊度黎......美玉.......
美玉？！點解你會傷成咁？！」我終於揾到佢.....果一刻既心情....難以言喻.....

「琴晚jojo對你做左啲咩黎？你知唔知我揾得你幾辛苦！」

lucius一邊着緊咁檢查我每處傷口，一邊帶住歉意咁同我講:「jojo琴日見我就嘔就捉左我岀後巷嘔，之後我就訓左係度不省人事.....我冇事呀放心啦.....你睇下你.....做咩會搞成咁.....」

好彩.....好彩佢冇事.....好彩咋.....

「喂....做咩無端端喊呀？係咪好痛呀.....對唔住呀....係我唔好..我放開左你....對唔住呀....你又係，明知自己又潺又盲重咁衝動去惹人.....」lucius好內疚咁一直向我道歉，又撕開佢件衫包我包紮傷口。

但我依然係喊到收唔到聲...

「廿幾年黎，無論發生咩事，我都覺得我一定解決到...我林美玉咩都唔怕...

但自從自己失去雙眼....變成一個廢人之後.....我對身邊既事開始變得好無力....我已經....冇辦法好似以前咁...守護身邊既人...」我從來都未試過，好似今次咁....覺得自己好冇用.....

lucius一邊摸摸我個頭，一邊幫我抹眼淚。

「你已經做得好好。你既岀現，令我重拾翻鬥志。冇你陪係我身邊，我點撐到而家呀。

我曾經以為，一早已經擁有過人世間所有野。

到失去一切，先意識到，原來有野比錢更加難能可貴。我失去一切，但竟然贏左個話會守護我既人。真係...我又點估到，呢個世界竟然會有人會話守護翻我轉頭。

黎啦，翻屋企啦。」

lucius一手將我抱起，帶領住我翻去屬於我地既安樂窩。

主角好慘

睇字都覺得痛到仆街

主角啲傷係重到睇文字形容都覺得痛

做親樓主既女主角都好慘
一係刀仔插大脾
一係俾人圍毆

我已經無當佢係女主角，係男主角

睇字都覺痛

點解lucius肯定自己冇比人爆菊

仲要飲廁所精水

文呀

相信下一位女主角要食埋屎

同阿哥襯好多

仲要盲埋，上次隻地獄啲傷仲未好返

可能樓主先係白卡佬

樓主筆下既主角都好慘

下次想睇樓主寫Hehe故

以智力黎講 點都揀阿哥

屌 搵人好好保護女主啦
心都痛埋
一條女受咁多苦

雖然阻人扑嘢要燒春袋 但啲基佬會唔會太撚惡

肥婆故就男人受罪
所以今次要女人受罪平行返

我覺得係純粹虐待女主

而家美玉同Lucius 好似當初Lucy 同美玉個角式咁
Lucius可能會好似之前美玉咁保護盲左個個

好撚透明感呀美玉

有畀人爆個菊花應該會覺得痛

愛上咗呀哥了

Diu lived

Me too!!
講野又風趣d 又會保護女主

今日一口氣睇番上肥婆身故
本來dom係主角 johnny後來居上
所以我估呢次其實lucius先係主角

幾日無佢出場

樓主介唔介意透露下
個故宜家嘅進度大概係全個故嘅幾多成
好好睇

F5爛喇

F5就黎俾我撳爛
樓主加油

阿哥好搞笑

美玉啊
幾時比返隻眼佢啊

6成左右啦

文！！！文！！！！

等出文

「哇....你點解可以傷成咁.....咁你都重忍到痛行過黎....我幫你請左醫生過黎啦...忍一忍...」lucius放左我落床，就開始幫我清洗傷口，我小腿原本就好既傷比人重腳踩完之後，原本就結焦既既傷口又再次流翻血。

「你究竟發生咩事搞到咁大鑊....」lucius一下大力啪翻我隻手甩左既臼上去，痛到我流哂眼水。

要我講係因為要保護佢個屎眼先搞到自己咁，點講得岀口...

「反正...就係我口臭得罪左個神仙b咪搞到咁....你重好講，唔係你飲咁醉會搞成咁...？你知唔知你醉令到成個計劃亂哂？」諗翻起又有小小嬲嬲地。

「我點知姐...之前我有惡魔能力飲酒係唔會醉，變翻凡人之後就咁易比人灌醉左..」Lucius 好無奈咁答我，睇黎佢冇預料過佢會醉先會搞成咁。

「唔理啦，你今次欠我一個人情，有排你還！」唔係因為佢我洗七勞八損，重飲埋廁所水，呢件事真係我人生污點黎..

「我欠你既，一定會還翻比你。今次我係要負翻責任既。你好好抖下，minnie件事....我已經諗好點處理。」lucius信誓旦旦咁講，語氣中帶住無比愧疚。

「總之，你而家同我好好養傷先。其它野...都等你好翻再處理啦。」lucius照顧好我之後，就繼續處理公司既野...而家少左我幫手，佢既負擔比之前更重，希望佢頂得住至好...

***************************************
過左大約一個星期既休息，我既傷已經比之前好翻好多。除左郁起上黎成身關節重有啲痛之外，都算勉強可以行行企企既。

呢個星期lucius朝早照顧完我就翻公司，夜晚就繼續細心照顧我，無論生活上大小事佢都幫我安排好哂。而且佢又一直同jojo佢地聯絡住保持關係，從而追蹤住minnie既近況同消息。

有時我聽到佢把聲都覺得佢好攰，有次佢重幫我換換下紗布果陣訓着左..但佢口硬到死都話自己搞得掂...

難得今日起身我已經覺得好翻好多，已經可以自己落床，係時候要做下野減輕下佢啲工作量。

「lucius,今日我可以翻公司幫手..」我好似平時咁，一起身就岀廳嗌佢，每次佢都會準備好早餐等我。

「喂！lucius？應機好冇？今朝食咩呀？」

⋯⋯⋯⋯⋯

完全冇人應我。

成間屋似乎除左我之外...冇其他人。

平時佢唔會咁冇交帶....我開始擔心......

佢唔會.....自己一個走去搞minnie掛.....

感覺樓主最近呢兩個故女主角性格都好似

連早餐都無得食
姐係對上一個夜晚Lucius……

美玉感覺上就堅強硬朗既女人，同樣都因為過去而自卑
心如就情感上柔弱啲，而且有自信啲，有種温室小花既感覺

留名先
追到LIVE

今晚仲有冇

今晚重有冇？有的話唔瞓住等文

文啊樓主 等左成日啦

我即刻拎電話打比lucius，
「喂，係邊？」佢有聽電話我都安心啲。

「下..公司囉，今日早啲翻去幫手...電話冇電，今晚再講啦。」lucius求其hea我幾句之後就急急腳收左線。

電話冇電？你呢種行事咁謹慎既人，會電話冇電？真係膠都廢是比。

我即刻打公司電話，點知得個小員工聽，話lucius今日冇翻公司。

妖！佢係咪重以為自己有能力呀..一個凡人自己去查有幾危險佢唔係唔知掛...定真係當我死蠢...

雖然我係盲，但同佢相處呢排，佢郁下條尾我都已經知佢想點...個衰仔...當自己係垃圾泡菜劇男主角咩屌....

諗起都令人擔心....照計佢可能會去翻間gay bar度...九成所謂既計劃就係勾人開房再偷拍翻人地啲床照要脅下人咁啦。我同個衰仔咁夾某程度上都係因為有時我地啲思路都一樣咁鳩屎。

我二話不說即刻call的士去翻間bar度，雖然...對於上次係間bar發生既事....重係有啲陰影.....但不入虎穴 ，焉得虎子，呢個險冇得唔冒。

我深呼吸一下，鼓起勇氣走翻入呢間曾經令我生不如死既bar度。

同樣地，我又再一次為lucius個衰仔而戰。

**************************************
「咦，brian，黎揾阿dick呀？」一入去我就聽到jojo把聲，條友正一蒲精黎，晨咁早已經係度。

「佢同minnie琴晚半夜玩到今朝，之後兩個搭哂膊頭走左啦喎....佢冇同你講咩？」

琴晚我好早訓左，估唔到佢半夜已經岀左去應戰....

「其實....係阿dick叫我黎揾Minnie...bb話....想3p好耐....
但bb電話又冇電...一係你比minnie電話我好冇？」我求其老吹左個假過好假的肥仔既理由拎minnie電話，點撚知jojo竟然話:「個衰仔...居然由玩開5p轉玩翻3p咁，算佢有聽我勸啦...無謂比自己chur咁盡吖嘛。」佢直接打左比minnie幫我問:「衰仔，有人揾你呀，成日做因住虧呀 ！」

之後，佢就將電話遞比我。

「你係阿dick介紹黎嫁可....等陣直接過黎m hotel 328啦。」講完佢就cut左我線。

下？lucius介紹？究竟佢打緊咩主意....？

推推推
唔好俾佢停

佢兩個個屎眼竟然無事

Lucius

唔知點解感覺lucius 之後會讀番美玉係基吧段記憶

繼續支持

好返小小又準備斷骨

我之後係咁打比lucius想問清楚...但係個衰仔竟然冇聽到我電話....

今次真係夠哂濕鳩....而家無啦啦用左我既名義應承左上minnie度，唔去我又可能會被懷疑，甚至破壞埋lucius既計劃...

唔係...其實好似我插手果刻已經破懷左...唉，最衰都係lucius，唔懶有型一早同我商量咪冇事囉！

雖然....係有啲驚....如果到時條友想亂黎，我至多再揾武器扑濕佢啦....我諗盲人襲擊應該唔會判好耐掛....

我一路搭的士去m hotel，一路keep住打比lucius，但佢都重係冇聽。

我唯有硬住頭皮....係m hotel落左車之後，猶豫左好耐都唔敢行入去.......

我唯有send埋最後既錄音比lucius，話左比佢知我而家咩環境....

其他既事...船到橋頭自然直啦....

我拎住房卡，靠果度啲staff帶領下，行到去328既門口......

「咔嚓。」

一打開房門，已經有個男從迎面而黎攬住我。我雖然個心係嚇到成個人郁唔到，但都故作鎮定扮到好自在咁行入去。

突然間，個男人從我後面拎走我副超，再將塊布綁左落我隻眼度...

「阿dick真係冇介紹錯....偽娘我真係未玩過....我地開始住先啦好冇....」
冇估錯.....佢就係Minnie.....

佢一下將我抱起放落床，突然用手銬再我同張床扣住...

雖然我唔知發生咩事....但感覺....情況已經越岀左我既預計範圍...

lucius！你究竟搞咩呀.....屌........早知唔咁多事由你搞.......

個minnie開始逐件逐件咁除我衫....雙手不停係我既胸部上面遊走.....

救命呀.........！喂！停呀！

「唔好咁！停手！」點知佢聽完摸得仲high...

「哇..唔摸過你個胸肌，我真係會當左你係女人...阿dick話比驚喜我，原來就係你....」佢開始用條脷瘋狂奶滑我全身，我不停掙扎，佢就奶得越興奮！

慢慢...佢開始打側我個人....拎左條野岀黎磨我屎眼....佢淨係拉左我條褲露岀屎眼果部分，就開始揸啲潤滑濟落黎.....再慢慢係外圍打轉...

死啦.....死啦......呢一刻我既恐懼...簡直非筆墨所能形容.....

我個屎眼.....真係...凍過水.......

我唔會形容到比你聽，呢一刻我係幾撚幾撚後悔因爲lucius而做既呢一堆傻事...

每磨一下，我眼前又多一列人生走馬燈....我諗起好多往事......

細佬，lucy，lucius......再見啦........

再見啦...我既屎眼.....

呢段好唔對路喎 盲嘅做到咁多嘢

Btw 快啲插入去

酒店有staff帶入房，其餘係call的搭的士

覺得女主似男多過似女

玩完屎眼之後會多翻啲女主感情線，佢內心都有女人一面

屌唔好啊！！！！
咪啊主！

條撚屌望唔到佢冇春袋架？

想知佢電話係咪用緊nokia 3310

係囉 緊係含陣撚先屌㗎嘛

女主屎眼真係會不保???

已經當咗女主係男人

每日更新都有人菊花不保

基佬都可以屌閪
我估突然有人禁門鐘 阻止左佢

仲有無呀？

女主已經好慘
又斷腳又盲又飲廁所水又俾人圍
要保住個屎眼啊

好想知女主會唔會俾人插屎眼，但又好眼瞓想瞓覺

屌真係精蟲上腦 連女主有閪都睇唔到

唔好屌屎眼呀

一起身就見到啲咁震憾嘅情節 菊花一緊

竟然係屎眼到卡住左

留名 加速

推推推

留名我

菊花殘

咁快live左

無j嫁wo
果然無波唔可以當係女人

一陣入錯窿

一睇真啲係女就冇事

樓主好鍾意有 屎 字既嘢

屌 入錯講故台

等等先
見到屎眼應該會見到袋嫁啵如果係男人
但見唔到袋都唔知係女人

勁越睇越覺得女主角好多事
搞到咁慘其實自己攞嚟，又幫唔到手。

樓主可以準備定開新post喇

文呀 文呀 文呀

樓主不見了

樓主係咪係m hotel 呀

樓豬俾人爆緊屎眼

盲左好多bug呀ching,盲一隻會唔會好啲

好好睇呀

旅行中
之後夜晚更新

快啲出故拉 睇到好緊張

屌個故根本就係sm故
Sm女主角
Btw 快點插

你個名

點解要比我係呢個屎眼位卡住

呢part可以唔使加甜

求加速

Live了

等左成日啦

1001前一定會有文！

夜已深 美玉個菊花仲未有人救

就岀，等多陣
留個位比我放新post link

樓主加油阿

但佢係女主的

1001